[{"identifiant": "MU37", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de Montmartre", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "12-14 Rue Cortot", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.340655906989514, 48.88803258720016], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.340655906989514, "lat": 48.88803258720016}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU39", "id_dicom": null, "nom": "Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "30 Avenue Corentin Cariou", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3880321976837413, 48.8956748270131], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3880321976837413, "lat": 48.8956748270131}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC128", "id_dicom": null, "nom": "Chapelle Notre-Dame de la Compassion", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  BD AURELLE DE PALADINES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.283217031328444, 48.88149881786855], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.283217031328444, "lat": 48.88149881786855}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM18", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Square du Serment de Koufra", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "Square du Serment de Koufra", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Installation pr\u00e9vue le 21 juillet 2023 - Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3238057298247434, 48.82146537185604], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3238057298247434, "lat": 48.82146537185604}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI17", "id_dicom": "1742", "nom": "Biblioth\u00e8que Robert Sabatier", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "29 RUE HERMEL", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 30/08/22 au 30/06/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "13h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "13h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.344396594162229, 48.89154367224208], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.344396594162229, "lat": 48.89154367224208}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC86", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Armenienne Saint-Jean Baptiste de la Salle", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "9  RUE DOCTEUR ROUX", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.312425213639283, 48.84122294931648], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.312425213639283, "lat": 48.84122294931648}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA22", "id_dicom": "3274", "nom": "Maison de la Vie Associative et Citoyenne du 7e arrondissement", "type": null, "payant": "Non", "adresse": "4 RUE AMELIE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3072948697380355, 48.85942915534857], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3072948697380355, "lat": 48.85942915534857}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC96", "id_dicom": "19484", "nom": "Eglise Saint-Julien Le Pauvre", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  RUE SAINT-JULIEN LE PAUVRE", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3470575838867553, 48.85200873508259], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3470575838867553, "lat": 48.85200873508259}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU2", "id_dicom": "1516", "nom": "Maison de Balzac", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "47 rue Raynouard", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.281049710681149, 48.855247015021654], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.281049710681149, "lat": 48.855247015021654}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU11", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e du Quai Branly", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "37 Quai Branly", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2975735571867384, 48.86079702300254], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2975735571867384, "lat": 48.86079702300254}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU22", "id_dicom": null, "nom": "Galerie Nationale du Jeu de Paume", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "1 place de la Concorde", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324083324401622, 48.865816488982915], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.324083324401622, "lat": 48.865816488982915}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR43", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Parc de Belleville", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Parc de Belleville", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3849244763818764, 48.87123259020158], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3849244763818764, "lat": 48.87123259020158}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC21", "id_dicom": null, "nom": "Chapelle Expiatoire", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "29  RUE PASQUIER", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.323004365322334, 48.87371326714503], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.323004365322334, "lat": 48.87371326714503}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP42", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DES GRANDS MOULINS - ABBE PIERRE - JARDIN DE L'AVENUE DE FRANCE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "25 RUE MARIE-ANDREE LAGROUA WEILL-HALLE", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379272724039372, 48.82895944155441], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.379272724039372, "lat": 48.82895944155441}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC45", "id_dicom": null, "nom": "Eglise  Notre-Dame des Otages", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "81  RUE HAXO", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.402496138927306, 48.874124201458706], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.402496138927306, "lat": 48.874124201458706}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU43", "id_dicom": "1522", "nom": "Palais  Galliera - mus\u00e9e de la Mode de la Ville de Paris", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "10 avenue Pierre 1er de Serbie", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 21h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2966632309190644, 48.865697326737894], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2966632309190644, "lat": 48.865697326737894}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC110", "id_dicom": null, "nom": "Cathedrale Americaine de la Sainte-Trinite", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23  AV GEORGE V", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.300636710336399, 48.86751167846135], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.300636710336399, "lat": 48.86751167846135}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR52", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin Villemin", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "14 RUE DES RECOLLETS", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.361144942563469, 48.8753453553603], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.361144942563469, "lat": 48.8753453553603}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR44", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Chapelle Charbon", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Chapelle Charbon", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Installation pr\u00e9vue mi-juillet / Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.364841946314042, 48.89621911770035], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.364841946314042, "lat": 48.89621911770035}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI20", "id_dicom": "2928", "nom": "Piscine Ch\u00e2teau des Rentiers", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "184, rue du Ch\u00e2teau des Rentiers", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.363046187788605, 48.830706073350285], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.363046187788605, "lat": 48.830706073350285}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP57", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE CLOS FEUQUIERES - DESNOUETTES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "30 RUE DESNOUETTES", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.290778355496852, 48.83674029629819], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.290778355496852, "lat": 48.83674029629819}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI30", "id_dicom": "2930", "nom": "Piscine Jos\u00e9phine-Baker", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "quai Fran\u00e7ois Mauriac", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 24/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.376165738542042, 48.83606521085497], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.376165738542042, "lat": 48.83606521085497}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI38", "id_dicom": "2936", "nom": "Piscine Keller", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "14 Rue de l'Ing\u00e9nieur Robert Keller", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 17/12/23", "horaires_lundi": "12h00 - 20h00", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 12h00 - 20h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 11h30 / 12h00 - 14h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 12h00 - 22h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 20h30", "horaires_samedi": "09h00 - 19h00", "horaires_dimanche": "08h30 - 19h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2821249010224567, 48.84738721381336], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2821249010224567, "lat": 48.84738721381336}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP77", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PROMENADE PEREIRE - TERNES / MAILLOT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "87B AVENUE DES TERNES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2868601240784727, 48.87936094824785], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2868601240784727, "lat": 48.87936094824785}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP80", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE PAUL ROBIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "10 PLACE HEBERT", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.363366136594772, 48.893632404393514], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.363366136594772, "lat": 48.893632404393514}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR62", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square du Serment de Koufra", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Square du Serment de Koufra", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.323432411993876, 48.821645691776496], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.323432411993876, "lat": 48.821645691776496}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP17", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE JULES FERRY", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 BOULEVARD JULES FERRY", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3681555276139266, 48.86767946012932], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3681555276139266, "lat": 48.86767946012932}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC40", "id_dicom": "19435", "nom": "Eglise Notre-Dame de Clignancourt", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  PL JULES JOFFRIN", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34504134718121, 48.89313541160147], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.34504134718121, "lat": 48.89313541160147}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU45", "id_dicom": null, "nom": "Arc de Triomphe", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "Place Charles de Gaulle", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2951308282131313, 48.873749063244844], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2951308282131313, "lat": 48.873749063244844}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP34", "id_dicom": null, "nom": "PREAU PARC DE CHOISY", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 RUE GEORGE EASTMAN", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360280544993296, 48.82820088657883], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.360280544993296, "lat": 48.82820088657883}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU53", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e du cin\u00e9ma - Cin\u00e9math\u00e8que Fran\u00e7aise", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "51 rue de Bercy", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3825749434277035, 48.837000587161775], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3825749434277035, "lat": 48.837000587161775}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP35", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC KELLERMANN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "19 RUE DE LA POTERNE DES PEUPLIERS", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3552888454367897, 48.8183334400047], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3552888454367897, "lat": 48.8183334400047}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC62", "id_dicom": "19485", "nom": "Eglise Saint-Nicolas du Chardonnet", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23  RUE BERNARDINS", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 06/01/23", "horaires_lundi": "09h00 - 12h00 / 15h30 - 19h30", "horaires_mardi": "09h00 - 12h00 / 15h30 - 19h30", "horaires_mercredi": "09h00 - 12h00 / 15h30 - 19h30", "horaires_jeudi": "09h00 - 12h00 / 15h30 - 19h30", "horaires_vendredi": "09h00 - 12h00 / 15h30 - 19h30", "horaires_samedi": "09h00 - 12h00 / 15h30 - 19h30", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350375867231858, 48.84913588858617], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.350375867231858, "lat": 48.84913588858617}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI13", "id_dicom": "1724", "nom": "M\u00e9diath\u00e8que Violette Leduc", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "18 RUE FAIDHERBE", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/06/23 au 09/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3840133296433246, 48.8516117563689], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3840133296433246, "lat": 48.8516117563689}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR46", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Parc floral Pavillon 12", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Parc Floral", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4436805426494614, 48.838690917369384], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4436805426494614, "lat": 48.838690917369384}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC13", "id_dicom": "15879", "nom": "Eglise Notre-Dame des Victoires", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  RUE NOTRE-DAME DES VICTOIRES", "arrondissement": "75002", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3409507915500085, 48.86676699535228], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3409507915500085, "lat": 48.86676699535228}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA1", "id_dicom": "3276", "nom": "Maison de la Vie Associative et Citoyenne du 9e", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "54 rue Jean-Baptiste Pigalle", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.335965597274961, 48.880984929334396], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.335965597274961, "lat": 48.880984929334396}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC141", "id_dicom": "19453", "nom": "Eglise Saint-Jean Baptiste de Belleville", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "4  RUE LASSUS", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3893121341079047, 48.875690317392404], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3893121341079047, "lat": 48.875690317392404}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC43", "id_dicom": "19503", "nom": "Eglise Notre-Dame du Travail", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "59 Rue Vercing\u00e9torix", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3170596807308628, 48.83598608208939], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3170596807308628, "lat": 48.83598608208939}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC92", "id_dicom": null, "nom": "Eglise de la Sorbonne", "type": "Lieux de culte", "payant": "Oui", "adresse": "17 rue de la Sorbonne", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3432065881389956, 48.84842973527677], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3432065881389956, "lat": 48.84842973527677}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU48", "id_dicom": "1524", "nom": "Mus\u00e9e de la Vie romantique, H\u00f4tel Scheffer-Renan", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "16 Rue Chaptal", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3332978656545884, 48.88093337684518], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3332978656545884, "lat": 48.88093337684518}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU7", "id_dicom": null, "nom": "Archives Nationales", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "60 rue des Francs Bourgeois", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3586645038881957, 48.86009504643687], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3586645038881957, "lat": 48.86009504643687}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC118", "id_dicom": "19501", "nom": "Eglise Saint-Laurent", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "119b RUE FAUBOURG SAINT MARTIN", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.358293066072889, 48.87480033969672], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.358293066072889, "lat": 48.87480033969672}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR24", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Sarah Bernhardt", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "13 rue Mounet Sully", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4041799237103323, 48.849319716509235], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4041799237103323, "lat": 48.849319716509235}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI33", "id_dicom": "2950", "nom": "Piscine Roger Le Gall", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "34, boulevard Carnot", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 02/10/23 au 31/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h00 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 20h00", "horaires_mardi": "12h00 - 14h00 / 17h00 - 20h00", "horaires_mercredi": "08h00 - 21h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h00 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 20h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 14h00 / 17h00 - 21h00", "horaires_samedi": "10h00 - 23h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 19h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4125764069352504, 48.84165418534258], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4125764069352504, "lat": 48.84165418534258}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM11", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Jardin H\u00e9rold", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "17 rue Francis Ponge", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Installation fin juin - Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.394911393656483, 48.882493039300904], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.394911393656483, "lat": 48.882493039300904}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP32", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN YITZHAK RABIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "16 RUE JOSEPH KESSEL", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.381783268812231, 48.83579858739342], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.381783268812231, "lat": 48.83579858739342}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP23", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE TROUSSEAU", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "6 RUE ANTOINE VOLLON", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3771313769376854, 48.85044967939647], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3771313769376854, "lat": 48.85044967939647}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI4", "id_dicom": "1745", "nom": "Biblioth\u00e8que Jacqueline de Romilly", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "16 avenue de la Porte Montmartre", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 01/01/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "14h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "14h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "14h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3364694331995977, 48.899453836373546], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3364694331995977, "lat": 48.899453836373546}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU32", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e En Herbe du Jardin d'acclimatation", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "23 rue de L'Arbre-Sec", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2689537301847253, 48.87745576553873], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2689537301847253, "lat": 48.87745576553873}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA16", "id_dicom": "(3254)", "nom": "MAIRIE DU 16E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "71 avenue HENRI MARTIN", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2766864399169853, 48.863944464685474], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2766864399169853, "lat": 48.863944464685474}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP37", "id_dicom": null, "nom": "PREAU SQUARE CLARA ZETKIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "21 AVENUE BOUTROUX", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.375905340094387, 48.8215138074868], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.375905340094387, "lat": 48.8215138074868}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI16", "id_dicom": "6218", "nom": "M\u00e9diath\u00e8que Marguerite Yourcenar", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "41 RUE D'ALLERAY", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 03/09/23 au 31/07/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "13h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.303596247514471, 48.83690211899148], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.303596247514471, "lat": 48.83690211899148}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU6", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e Marmottan", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "2 rue Louis Boilly", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2672735797141983, 48.85940419569351], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2672735797141983, "lat": 48.85940419569351}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC19", "id_dicom": "19436", "nom": "Chapelle de l'Eglise Reform\u00e9e de Belleville", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "97  RUE JULIEN LACROIX", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.381919578145246, 48.87264218767473], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.381919578145246, "lat": 48.87264218767473}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB5", "id_dicom": null, "nom": "Jeu de boules de Vincennes", "type": "Terrain de boules", "payant": null, "adresse": "16 w Route du Donjon", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4485629166958045, 48.84448078011376], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4485629166958045, "lat": 48.84448078011376}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI42", "id_dicom": null, "nom": "Aquaboulevard", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "4-6 Rue Louis Armand", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2761340068319096, 48.831896703118176], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2761340068319096, "lat": 48.831896703118176}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC146", "id_dicom": "19508", "nom": "Eglise Saint-Eloi", "type": "Lieux de culte", "payant": null, "adresse": "7 PL MAURICE DE FONTENAY", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3888801306795155, 48.84471243296363], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3888801306795155, "lat": 48.84471243296363}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP53", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE FRANCK BAUER", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 PLACE DUPLEIX", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.295785275821021, 48.85121021207739], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.295785275821021, "lat": 48.85121021207739}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR12", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Jardin du Ranelagh", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "1 avenue Prudhon", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.269347286383955, 48.85865834708737], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.269347286383955, "lat": 48.85865834708737}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP83", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE MAURICE KRIEGEL-VALRIMONT DIT SQUARE DE CLIGNANCOURT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "36 SQUARE DE CLIGNANCOURT", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346695932874005, 48.89319861411378], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.346695932874005, "lat": 48.89319861411378}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP101", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE SEVERINE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 RUE LE VAU", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.410223594493429, 48.86561258069501], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.410223594493429, "lat": 48.86561258069501}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM12", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Rosa Parks 1", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "Parvis Rosa Parks", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.374486650705596, 48.89743709023401], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.374486650705596, "lat": 48.89743709023401}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP27", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PARC DE BERCY", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE JOSEPH KESSEL", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3818717270238126, 48.83644562592574], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3818717270238126, "lat": 48.83644562592574}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP36", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC KELLERMANN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "19 RUE DE LA POTERNE DES PEUPLIERS", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.35546036531867, 48.817575861041185], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.35546036531867, "lat": 48.817575861041185}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP04", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE CHARLES-VICTOR LANGLOIS", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "6 RUE DES BLANCS MANTEAUX", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3579528562845544, 48.85875753194852], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3579528562845544, "lat": 48.85875753194852}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD3", "id_dicom": "18310", "nom": "Bain-douche Blomet", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "17, rue Blomet", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "07h30 - 13h00", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.307503743399791, 48.843305161955634], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.307503743399791, "lat": 48.843305161955634}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD11", "id_dicom": "18312", "nom": "Bain-douche Ney", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "134, boulevard Ney", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "07h30 - 13h00", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3397457154760346, 48.89803982960399], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3397457154760346, "lat": 48.89803982960399}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI11", "id_dicom": "19569", "nom": "Piscine Elisabeth", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "1, place Edith Thomas", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 24/12/23", "horaires_lundi": "09h00 - 14h00 / 17h00 - 22h30", "horaires_mardi": "07h00 - 09h00 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 22h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 09h00 / 12h00 - 22h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 09h00 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 22h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 09h00 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 22h30", "horaires_samedi": "07h00 - 20h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3259008746837084, 48.82159805302956], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3259008746837084, "lat": 48.82159805302956}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR48", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin Paule Minck (ex Saint-Fargeau)", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "50 rue Saint Fargeau", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.405857869514018, 48.87185656723359], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.405857869514018, "lat": 48.87185656723359}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR30", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Edouard Vaillant", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "3 bis rue de la Chine", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4002185417609683, 48.86547590440085], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4002185417609683, "lat": 48.86547590440085}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "DI01", "id_dicom": "19860", "nom": "Acad\u00e9mie du Climat", "type": "D\u00e9couverte et Initiation", "payant": "Non", "adresse": "2 PLACE BAUDOYER", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 28 juillet au 22 ao\u00fbt", "horaires_lundi": "Ferm\u00e9", "horaires_mardi": "13:00 - 18:00", "horaires_mercredi": "13:00 - 18:00", "horaires_jeudi": "13:00 - 18:00", "horaires_vendredi": "13:00 - 18:00", "horaires_samedi": "10:00 - 17:00", "horaires_dimanche": "Ferm\u00e9", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355874892803231, 48.856149167760854], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.355874892803231, "lat": 48.856149167760854}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA15", "id_dicom": "(3720)", "nom": "MAIRIE DU 15E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "31 rue PECLET", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.299888344282996, 48.84152651101605], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.299888344282996, "lat": 48.84152651101605}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC131", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Notre-Dame des Buttes Chaumont", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "80  RUE MEAUX", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.378524364153474, 48.88400635461002], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.378524364153474, "lat": 48.88400635461002}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC7", "id_dicom": "19504", "nom": "Eglise Saint-Ambroise", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "71b BD VOLTAIRE", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.376050042713945, 48.861308122308536], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.376050042713945, "lat": 48.861308122308536}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC57", "id_dicom": "3742", "nom": "Eglise Saint-Christophe", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  RUE SAINT-CHRISTOPHE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2793138779563726, 48.844697638982176], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2793138779563726, "lat": 48.844697638982176}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP73", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PROMENADE PEREIRE - PROMENADE ROSEMONDE PUJOL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "87B AVENUE DES TERNES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2943862024023227, 48.88342943142706], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2943862024023227, "lat": 48.88342943142706}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI34", "id_dicom": "2947", "nom": "Piscine Rouvet", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "1, rue Rouvet", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 20h00", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.384807396424123, 48.89308108743384], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.384807396424123, "lat": 48.89308108743384}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP87", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN D'EOLE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "18B RUE DU DEPARTEMENT", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.366166280988934, 48.88755711219641], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.366166280988934, "lat": 48.88755711219641}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP13", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE ALEX BISCARRE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "31BIS RUE NOTRE DAME DE LORETTE", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3367434578355915, 48.87854628105165], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3367434578355915, "lat": 48.87854628105165}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP20", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DAMIA", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "24 RUE ROBERT ET SONIA DELAUNAY", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.394606018236854, 48.854900806477225], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.394606018236854, "lat": 48.854900806477225}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI5", "id_dicom": "1723", "nom": "Biblioth\u00e8que Parmentier", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "20 bis avenue Parmentier", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 05/09/23 au 23/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "13h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3791436551221836, 48.860215389986095], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3791436551221836, "lat": 48.860215389986095}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI15", "id_dicom": "1733", "nom": "Biblioth\u00e8que Georges Brassens", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "38 RUE GASSENDI", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 24/10/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "16h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "16h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "16h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.325730573628627, 48.83381387441751], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.325730573628627, "lat": 48.83381387441751}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC29", "id_dicom": "19447", "nom": "Eglise Saint-Georges", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  RUE EDOUARD PAILLERON", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.37485555648532, 48.879383789840304], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.37485555648532, "lat": 48.879383789840304}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB7", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules de Saint-Maurice", "type": "Terrain de boules", "payant": null, "adresse": "8 ROUTE SAINT LOUIS", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.425373654063528, 48.82590904396968], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.425373654063528, "lat": 48.82590904396968}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC127", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Joseph Artisan", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "214 Rue la Fayette", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.367634046343945, 48.88141009087501], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.367634046343945, "lat": 48.88141009087501}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE5", "id_dicom": null, "nom": "Centre sportif Georges Carpentier", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "81 boulevard Mass\u00e9na", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 08 juillet au 20 ao\u00fbt 2023", "horaires_lundi": "10h - 20h", "horaires_mardi": "10h - 20h", "horaires_mercredi": "10h - 20h", "horaires_jeudi": "10h - 20h", "horaires_vendredi": "10h - 20h", "horaires_samedi": "10h - 20h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.367994770148001, 48.81959807904517], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.367994770148001, "lat": 48.81959807904517}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU51", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e des Arts Forains", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "53 Avenue des Terroirs de France", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3892970603998847, 48.83280311401057], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3892970603998847, "lat": 48.83280311401057}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI14", "id_dicom": "1725", "nom": "Biblioth\u00e8que Saint-Eloi", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "23 RUE DU COLONEL ROZANOFF", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 01/01/20", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "13h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "13h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3870757432994023, 48.84553502660403], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3870757432994023, "lat": 48.84553502660403}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU30", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e Jacquemart - Andr\u00e9", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "158 boulevard Haussmann", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "10h - 18h", "horaires_mardi": "10h - 18h", "horaires_mercredi": "10h - 18h", "horaires_jeudi": "10h - 18h", "horaires_vendredi": "10h - 18h", "horaires_samedi": "10h - 18h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.310448391855835, 48.87560342065059], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.310448391855835, "lat": 48.87560342065059}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB1", "id_dicom": "3097", "nom": "Terrain de boules Saint Bernard", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "21 rue Saint Bernard", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.381322911267198, 48.85186385510278], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.381322911267198, "lat": 48.85186385510278}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC52", "id_dicom": "19488", "nom": "Eglise Saint-Lambert", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "14b RUE BAUSSET", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.298311855777501, 48.83960327314272], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.298311855777501, "lat": 48.83960327314272}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR39", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Parc Floral Pavillon 14", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Parc Floral", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4433528737338035, 48.837937791431514], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4433528737338035, "lat": 48.837937791431514}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC8", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Reform\u00e9e de l'annonciation", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "19  RUE CORTAMBERT", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.280453537732954, 48.861920922494086], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.280453537732954, "lat": 48.861920922494086}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU17", "id_dicom": null, "nom": "Palais de Chaillot", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "1 place du Trocad\u00e9ro et du 11 Novembre", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2896182573752926, 48.86314504445961], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2896182573752926, "lat": 48.86314504445961}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU19", "id_dicom": null, "nom": "Palais de Tokyo", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "13 Avenue du Pr\u00e9sident Wilson", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.296415469981193, 48.86410893795174], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.296415469981193, "lat": 48.86410893795174}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU28", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9ee Gr\u00e9vin", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "10 Boulevard Montmartre", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.342318867463225, 48.87193078159341], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.342318867463225, "lat": 48.87193078159341}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR36", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Pali Kao", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "38 rue de Pali Kao", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3827435463164526, 48.87077930166619], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3827435463164526, "lat": 48.87077930166619}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB8", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules de Saint-Mand\u00e9", "type": "Terrain de boules", "payant": null, "adresse": "21 ROUTE DU LAC DE SAINT MANDE", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.42314425276948, 48.83808874757198], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.42314425276948, "lat": 48.83808874757198}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC140", "id_dicom": "19483", "nom": "Eglise Saint-Jacques du Haut Pas", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "252 Rue Saint-Jacques", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3410742835692218, 48.843684369287935], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3410742835692218, "lat": 48.843684369287935}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC55", "id_dicom": "19487", "nom": "Eglise Notre-Dame des Champs", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "91  BD MONTPARNASSE", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3271615050885033, 48.843474294883315], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3271615050885033, "lat": 48.843474294883315}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC60", "id_dicom": "19486", "nom": "Eglise Saint-Ephrem-le-Syriaque", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "17 Rue des Carmes", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3477185736558037, 48.84835744521501], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3477185736558037, "lat": 48.84835744521501}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP22", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE JEAN MORIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "238BIS RUE DE CHARENTON", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3889503475305043, 48.83865196402018], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3889503475305043, "lat": 48.83865196402018}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR53", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin de la rue du Chalet", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "18, rue du Chalet", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3731455904645666, 48.87408791774621], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3731455904645666, "lat": 48.87408791774621}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI36", "id_dicom": "2933", "nom": "Piscine Armand Massard", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "66 boulevard du Montparnasse", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 20h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.323362090119125, 48.84333328407726], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.323362090119125, "lat": 48.84333328407726}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR59", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square Luc Hoffman", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "10 RUE DU MAROC", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3707258908919617, 48.88698749094038], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3707258908919617, "lat": 48.88698749094038}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE3", "id_dicom": null, "nom": "Centre sportif L\u00e9o Lagrange", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "68 Boulevard Poniatowski", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 08 juillet au 20 ao\u00fbt 2023", "horaires_lundi": "10h - 20h", "horaires_mardi": "10h - 20h", "horaires_mercredi": "10h - 20h", "horaires_jeudi": "10h - 20h", "horaires_vendredi": "10h - 20h", "horaires_samedi": "10h - 20h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.399704812120393, 48.8318335265549], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.399704812120393, "lat": 48.8318335265549}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR29", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square des Saint-Simoniens", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "149 rue de M\u00e9nilmontant", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3968733404144067, 48.870677819644115], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3968733404144067, "lat": 48.870677819644115}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI18", "id_dicom": "5041", "nom": "Piscine Catherine Lagatu", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "155 avenue Parmentier", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h45 / 18h00 - 22h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.369271523046719, 48.87170298308], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.369271523046719, "lat": 48.87170298308}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA17", "id_dicom": "(3866)", "nom": "MAIRIE DU 17E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "16 RUE DES BATIGNOLLES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3221134649764195, 48.88431962882219], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3221134649764195, "lat": 48.88431962882219}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI21", "id_dicom": "2944", "nom": "Piscine des Amiraux", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "6, rue Hermann Lachapelle", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 22h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 19h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.351003515185558, 48.8943594279617], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.351003515185558, "lat": 48.8943594279617}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI10", "id_dicom": "2929", "nom": "Piscine Dunois", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "70, rue Dunois", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 17h30 - 20h00", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "11h30 - 17h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.366278588969739, 48.8331703261643], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.366278588969739, "lat": 48.8331703261643}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI24", "id_dicom": "19201", "nom": "Piscine Emile Anthoine", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "9, rue Jean Rey", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45", "horaires_mardi": "11h30 - 13h45", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 22h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45", "horaires_samedi": "09h00 - 20h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.290701300755016, 48.85569513089804], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.290701300755016, "lat": 48.85569513089804}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI4", "id_dicom": "17349", "nom": "Piscine Jacqueline Auriol", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "7 All\u00e9e Louis de Fun\u00e8s", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 16h00", "horaires_mardi": "11h30 - 13h30 / 17h15 - 20h15", "horaires_mercredi": "11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "11h30 - 13h30 / 17h15 - 22h00", "horaires_vendredi": "11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "08h30 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3058946173855066, 48.87630718788207], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3058946173855066, "lat": 48.87630718788207}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI12", "id_dicom": "2946", "nom": "Piscine Mathis", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "15, rue Mathis", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "11h30 - 22h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.375062338499864, 48.89073919617823], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.375062338499864, "lat": 48.89073919617823}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP69", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PARC DE PASSY", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "11 AVENUE MARCEL PROUST", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2836747645016717, 48.85595071219732], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2836747645016717, "lat": 48.85595071219732}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP79", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE SAINT-BERNARD - SAID BOUZIRI", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "4 RUE SAINT BRUNO", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3560940334061393, 48.88611564792514], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3560940334061393, "lat": 48.88611564792514}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP82", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE MAURICE KRIEGEL-VALRIMONT DIT SQUARE DE CLIGNANCOURT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "36 SQUARE DE CLIGNANCOURT", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346399203518177, 48.892919073844425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.346399203518177, "lat": 48.892919073844425}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP91", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE MONSEIGNEUR MAILLET", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 PLACE DES FETES", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3933322759896463, 48.877008071049275], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3933322759896463, "lat": 48.877008071049275}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP104", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DE BELLEVILLE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "45 RUE DES COURONNES", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3862236598149718, 48.87081458080487], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3862236598149718, "lat": 48.87081458080487}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM05", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Bercy 1", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379723024700669, 48.84015157361346], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.379723024700669, "lat": 48.84015157361346}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR31", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Casque d'Or", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "12 rue Michel de Bourges", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.401254217775012, 48.854193443478614], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.401254217775012, "lat": 48.854193443478614}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI23", "id_dicom": "2945", "nom": "Piscine Edouard Pailleron", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "32, rue Edouard Pailleron", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 23/10/23 au 05/11/23", "horaires_lundi": "07h00 - 22h30", "horaires_mardi": "07h00 - 23h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 22h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 23h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 22h30", "horaires_samedi": "08h00 - 20h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 20h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.377708927065684, 48.88051841940415], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.377708927065684, "lat": 48.88051841940415}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD1", "id_dicom": "18307", "nom": "Bain-douche Audubon", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "11, rue Audubon", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "12h00 - 18h00", "horaires_mardi": "12h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 18h00", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3693910835861867, 48.846121494996645], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3693910835861867, "lat": 48.846121494996645}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD17", "id_dicom": "18321", "nom": "Bain -douche Pyr\u00e9n\u00e9es", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "296, rue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "07h30 - 13h00", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3923025016820754, 48.87195337730785], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3923025016820754, "lat": 48.87195337730785}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU34", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e Nissim de Camondo", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "63, rue de Monceau", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "Ferm\u00e9", "horaires_mardi": "Ferm\u00e9", "horaires_mercredi": "10h - 17h30", "horaires_jeudi": "10h - 17h30", "horaires_vendredi": "10h - 17h30", "horaires_samedi": "10h - 17h30", "horaires_dimanche": "10h - 17h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3125687289146484, 48.87899797431516], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3125687289146484, "lat": 48.87899797431516}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC77", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Germain l'Auxerrois", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "13  RUE ARBRE SEC", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.341292155437328, 48.85952402834886], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.341292155437328, "lat": 48.85952402834886}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE1", "id_dicom": null, "nom": "Centre sportif Louis Lumi\u00e8re", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "30 rue Louis Lumi\u00e8re", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 08 juillet au 20 ao\u00fbt 2023", "horaires_lundi": "10h - 20h", "horaires_mardi": "10h - 20h", "horaires_mercredi": "10h - 20h", "horaires_jeudi": "10h - 20h", "horaires_vendredi": "10h - 20h", "horaires_samedi": "10h - 20h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.411793398262064, 48.858841500395094], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.411793398262064, "lat": 48.858841500395094}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR47", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin Nicole Maestracci (ex Serpollet Davout)", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "2 rue Serpollet", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4098984005472333, 48.860819322252006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4098984005472333, "lat": 48.860819322252006}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR94", "id_dicom": "33", "nom": "Brumisateur de la Tour Saint-Jacques", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "39 rue de Rivoli", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "P\u00e9riode Festival de la Place", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.348843761292147, 48.857792274792125], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.348843761292147, "lat": 48.857792274792125}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR60", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square du Docteur Variot", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "160 AVENUE GAMBETTA", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4066283276115246, 48.876225035788174], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4066283276115246, "lat": 48.876225035788174}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA20", "id_dicom": "(3259)", "nom": "MAIRIE DU 20E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "6 place GAMBETTA", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.39897244945314, 48.865124683555315], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.39897244945314, "lat": 48.865124683555315}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU13", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "62 Rue des Archives", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3587052454215196, 48.8611820558215], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3587052454215196, "lat": 48.8611820558215}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC9", "id_dicom": null, "nom": "Chapelle Espagnole du Coeur Immacule de Marie", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "51b RUE POMPE", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.275357523596552, 48.86238416943446], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.275357523596552, "lat": 48.86238416943446}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC12", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Armenienne Saint-Jean Baptiste", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "15  RUE JEAN GOUJON", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3070610250294292, 48.865699735655774], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3070610250294292, "lat": 48.865699735655774}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC18", "id_dicom": "19469", "nom": "Eglise Saint-Martin-des-Marais", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "36  RUE ALBERT THOMAS", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3629448501334425, 48.870042928523915], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3629448501334425, "lat": 48.870042928523915}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR27", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square de la Gare de Charonne", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "59 boulevard Davout", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.409771204153859, 48.85229881922924], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.409771204153859, "lat": 48.85229881922924}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR45", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square de la Place de la R\u00e9union", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "64 place de la R\u00e9union", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4015580115983886, 48.855905905331106], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4015580115983886, "lat": 48.855905905331106}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC63", "id_dicom": "3749", "nom": "Eglise Saint-Sulpice", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "PL SAINT SULPICE", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3348445944450424, 48.85099469261089], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3348445944450424, "lat": 48.85099469261089}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC15", "id_dicom": "19470", "nom": "Eglise Notre-Dame de l'Assomption", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "263b RUE SAINT-HONORE", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3255169928488724, 48.86741790536706], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3255169928488724, "lat": 48.86741790536706}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC124", "id_dicom": "19460", "nom": "Eglise Saint-Vincent de Paul", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "3b RUE BELZUNCE", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.351917125655656, 48.878945906589706], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.351917125655656, "lat": 48.878945906589706}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR58", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square Leon", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "20 RUE DES GARDES", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3533717332482347, 48.88602552509761], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3533717332482347, "lat": 48.88602552509761}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB11", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Botzaris", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "72 rue Botzaris", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387740321242442, 48.87960867786999], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.387740321242442, "lat": 48.87960867786999}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC138", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Sainte-Genevi\u00e8ve des Grandes Carri\u00e8res", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "174  RUE CHAMPIONNET", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.333735848198472, 48.894948558916745], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.333735848198472, "lat": 48.894948558916745}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR4", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Boucicaut", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "1 rue de Babylone", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3256889947865726, 48.851492418364124], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3256889947865726, "lat": 48.851492418364124}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI27", "id_dicom": "2943", "nom": "Piscine H\u00e9bert", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "2, rue des Fillettes", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 17h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 21h00", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.36321237243852, 48.8939685826577], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.36321237243852, "lat": 48.8939685826577}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP62", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PARC ANDRE CITROEN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE DE LA MONTAGNE DE LA FAGE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2753800450948183, 48.841308407595506], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2753800450948183, "lat": 48.841308407595506}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP88", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN JANE VIALLE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "122 RUE DES POISSONNIERS", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3536935901249865, 48.89501812075334], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3536935901249865, "lat": 48.89501812075334}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI3", "id_dicom": "2916", "nom": "Piscine Suzanne Berlioux", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "Forum des Halles", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "06h30 - 08h00 / 10h30 - 23h30", "horaires_mardi": "12h00 - 22h30", "horaires_mercredi": "06h30 - 08h00 / 12h00 - 23h30", "horaires_jeudi": "12h00 - 22h30", "horaires_vendredi": "06h30 - 08h00 / 12h00 - 23h30", "horaires_samedi": "09h00 - 19h00", "horaires_dimanche": "09h00 - 19h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3471645605825375, 48.86179397059506], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3471645605825375, "lat": 48.86179397059506}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP93", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DES BUTTES CHAUMONT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7 RUE BOTZARIS", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3830932122999444, 48.88104096195705], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3830932122999444, "lat": 48.88104096195705}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP58", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE CLOS FEUQUIERES - DESNOUETTES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "30 RUE DESNOUETTES", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2915523248742162, 48.83648610171452], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2915523248742162, "lat": 48.83648610171452}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD15", "id_dicom": "18315", "nom": "Bain-douche Rouvet", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "1, rue Rouvet", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3851598098580746, 48.89292343201666], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3851598098580746, "lat": 48.89292343201666}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI11", "id_dicom": "3371", "nom": "Biblioth\u00e8que du cin\u00e9ma Fran\u00e7ois Truffaut", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "4 RUE DU CINEMA", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 03/01/23 au 31/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "12h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 19h00", "horaires_samedi": "12h00 - 19h00", "horaires_dimanche": "13h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.345579230659902, 48.86250495706928], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.345579230659902, "lat": 48.86250495706928}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC38", "id_dicom": "3744", "nom": "Eglise Sainte-Odile", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  AV STEPHANE MALLARME", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.292808256008141, 48.887119918689514], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.292808256008141, "lat": 48.887119918689514}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU38", "id_dicom": null, "nom": "Cit\u00e9 de la Musique", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "221 Avenue Jean Jaur\u00e8s", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.393942243599126, 48.889814177142405], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.393942243599126, "lat": 48.889814177142405}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC41", "id_dicom": null, "nom": "Chapelle Notre-Dame de Bon Conseil", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "140  RUE CLIGNANCOURT", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3503060442172905, 48.894985863593554], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3503060442172905, "lat": 48.894985863593554}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR42", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square Delaporte", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Square Delaporte", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4138226436690866, 48.848323414205005], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4138226436690866, "lat": 48.848323414205005}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA18", "id_dicom": "(3255)", "nom": "MAIRIE DU 18E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "1 place JULES JOFFRIN", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.344649939430917, 48.892287229010456], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.344649939430917, "lat": 48.892287229010456}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC129", "id_dicom": "19473", "nom": "Eglise Saint-Charles de Monceau", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "22b RUE LEGENDRE", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.31279278404942, 48.882702734871216], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.31279278404942, "lat": 48.882702734871216}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC53", "id_dicom": null, "nom": "Eglise de l'H\u00f4pital du Val de Grace", "type": "Lieux de culte", "payant": "Oui", "adresse": "1 Place Alphonse Laveran", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.341788463902176, 48.840909928054344], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.341788463902176, "lat": 48.840909928054344}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI7", "id_dicom": "2883", "nom": "M\u00e9diath\u00e8que musicale de Paris (MMP)", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "8 PORTE SAINT EUSTACHE", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "12h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 19h00", "horaires_samedi": "12h00 - 19h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3462651031678723, 48.86259793794114], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3462651031678723, "lat": 48.86259793794114}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC11", "id_dicom": "3748", "nom": "Eglise Saint-Roch", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "296  RUE SAINT-HONORE", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.332651992164842, 48.8653653363614], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.332651992164842, "lat": 48.8653653363614}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU26", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de la Contrefa\u00e7on", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "16 Rue de la Faisanderie", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2766085599090573, 48.87031489383711], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2766085599090573, "lat": 48.87031489383711}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC56", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Maronite de Notre-Dame du Liban", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "17  RUE ULM", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.345317542942206, 48.84396734591663], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.345317542942206, "lat": 48.84396734591663}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR9", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Parc de Choisy", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "128 avenue de Choisy", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": "Eteint", "horaires_periode": "Installation pr\u00e9vue mi-juillet - Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.359954073362293, 48.82759432096308], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.359954073362293, "lat": 48.82759432096308}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP46", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN LIONEL ASSOUAD", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "18 RUE DE CHATILLON", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3228741328919758, 48.8279356355341], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3228741328919758, "lat": 48.8279356355341}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC104", "id_dicom": "19472", "nom": "Eglise Saint-Leu Saint-Gilles", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "57b BD SEBASTOPOL", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350083988118494, 48.862884452365314], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.350083988118494, "lat": 48.862884452365314}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC115", "id_dicom": "19497", "nom": "Eglise Reform\u00e9e du Saint-Esprit", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "5  RUE ROQUEPINE", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3198874133461524, 48.87322876580123], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3198874133461524, "lat": 48.87322876580123}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC121", "id_dicom": "19442", "nom": "Eglise Saint-Augustin", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "14  PL SAINT-AUGUSTIN", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3188755747114342, 48.876247787568936], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3188755747114342, "lat": 48.876247787568936}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI29", "id_dicom": "2926", "nom": "Piscine Jean Boiteux ex Reuilly", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "13, rue H\u00e9nard", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3893977863391984, 48.842147208183256], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3893977863391984, "lat": 48.842147208183256}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP98", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN CURIAL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "85 RUE CURIAL", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.376552310291339, 48.8957168034298], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.376552310291339, "lat": 48.8957168034298}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR67", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square Juliette Dodu", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "25 rue Juliette Dodu", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.369356145550904, 48.87549040960424], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.369356145550904, "lat": 48.87549040960424}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP06", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN DU CHAMP DE MARS ET PELOUSES DE L'ECOLE MILITAIRE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 AVENUE ANATOLE FRANCE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.300093416938516, 48.854706746628906], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.300093416938516, "lat": 48.854706746628906}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP07", "id_dicom": null, "nom": "PREAU SQUARE DES MISSIONS ETRANGERES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "105 RUE DU BAC", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3247095096373083, 48.852339496923584], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3247095096373083, "lat": 48.852339496923584}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI22", "id_dicom": "2932", "nom": "Piscine Didot", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "22, avenue Georges Lafenestre", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 08/09/22 au 20/04/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3097585804505285, 48.82484217605093], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3097585804505285, "lat": 48.82484217605093}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA7", "id_dicom": "3719", "nom": "MAIRIE DU  7E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "116 RUE DE GRENELLE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 07/09/23 au 20/12/23", "horaires_lundi": "08h30 - 17h00", "horaires_mardi": "08h30 - 17h00", "horaires_mercredi": "08h30 - 17h00", "horaires_jeudi": "08h30 - 19h30", "horaires_vendredi": "08h30 - 17h00", "horaires_samedi": "09h00 - 12h30", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3199074725206446, 48.856931121521654], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3199074725206446, "lat": 48.856931121521654}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI18", "id_dicom": "6277", "nom": "Biblioth\u00e8que Benjamin Rabier", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "141 AVENUE DE FLANDRE", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 02/09/23 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "16h00 - 18h30", "horaires_mercredi": "10h00 - 13h00 / 14h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "16h00 - 18h30", "horaires_vendredi": "13h30 - 18h30", "horaires_samedi": "10h00 - 13h00 / 14h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379085780616092, 48.892802007643255], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.379085780616092, "lat": 48.892802007643255}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC82", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Antoine de Padoue", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "52  BD LEFEBVRE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2943388208439, 48.82975096215893], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2943388208439, "lat": 48.82975096215893}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC93", "id_dicom": "19509", "nom": "Eglise Saint-Antoine des Quinze-Vingts", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "66  AV LEDRU-ROLLIN", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3738186847080165, 48.84878146847392], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3738186847080165, "lat": 48.84878146847392}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC132", "id_dicom": "19465", "nom": "Ancienne Eglise Saint-Fran\u00e7ois de Sales", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "6  RUE BREMONTIER", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3048375301905755, 48.88448423007145], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3048375301905755, "lat": 48.88448423007145}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP38", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DE LA MONTGOLFIERE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "38 RUE DU MOULINET", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3539379208999245, 48.82699361555402], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3539379208999245, "lat": 48.82699361555402}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU64", "id_dicom": null, "nom": "Panth\u00e9on", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "Place du Panth\u00e9on", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.346044246032844, 48.846212129003575], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.346044246032844, "lat": 48.846212129003575}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU47", "id_dicom": null, "nom": "Palais de Chaillot -  Mus\u00e9e de le Marine", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "1, place du Trocad\u00e9ro", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2873348184420528, 48.86173767858901], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2873348184420528, "lat": 48.86173767858901}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC44", "id_dicom": "19474", "nom": "Eglise Saint-Pierre de Chaillot", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "31  AV MARCEAU", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2985095311637993, 48.86770510316632], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2985095311637993, "lat": 48.86770510316632}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU75", "id_dicom": "3990", "nom": "Le CENTQUATRE - PARIS", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "5 rue Curial", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Fermeture du 09 au 23 ao\u00fbt inclus", "horaires_lundi": "Ferm\u00e9", "horaires_mardi": "12h-19h", "horaires_mercredi": "12h-19h", "horaires_jeudi": "12h-19h", "horaires_vendredi": "12h-19h", "horaires_samedi": "11h-19h", "horaires_dimanche": "11h-19h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3707563308505737, 48.89012136319848], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3707563308505737, "lat": 48.89012136319848}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC136", "id_dicom": null, "nom": "Basilique Sainte-Jeanne d'arc", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "18  RUE CHAPELLE", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360593901453745, 48.891572126708176], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.360593901453745, "lat": 48.891572126708176}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC142", "id_dicom": "19434", "nom": "Eglise Saint-Denys du Saint Sacrement", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "68t RUE DE TURENNE", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3649250770507892, 48.85995966994375], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3649250770507892, "lat": 48.85995966994375}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC148", "id_dicom": "19455", "nom": "Eglise Saint-Denys de la Chapelle", "type": "Lieux de culte", "payant": null, "adresse": "16 RUE DE LA CHAPELLE", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360186979290264, 48.89133981127941], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.360186979290264, "lat": 48.89133981127941}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP49", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE YVETTE CHAUVIRE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "25 PLACE DU COMMERCE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.292944605645378, 48.84502568036814], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.292944605645378, "lat": 48.84502568036814}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP72", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE PROMENADE PEREIRE - PROMENADE GILBERTE BROSSOLETTE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "87B AVENUE DES TERNES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2958573779455227, 48.884229590871115], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2958573779455227, "lat": 48.884229590871115}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP90", "id_dicom": null, "nom": "HALLE PARC CHAPELLE CHARBON", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7 ND CD/18", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3636528230090588, 48.89680447774105], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3636528230090588, "lat": 48.89680447774105}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP96", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE SERGE REGGIANI", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 PLACE DE BITCHE", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3791321083995376, 48.88895586729724], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3791321083995376, "lat": 48.88895586729724}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP92", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DES BUTTES CHAUMONT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7 RUE BOTZARIS", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3807172333669047, 48.8787872241299], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3807172333669047, "lat": 48.8787872241299}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR72", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Parc Floral Entr\u00e9e", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Parc Floral", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.440030345318621, 48.83932412297934], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.440030345318621, "lat": 48.83932412297934}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD5", "id_dicom": "18308", "nom": "Bain-douche Charenton", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "188, rue de Charenton", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.385058285139301, 48.843364579390894], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.385058285139301, "lat": 48.843364579390894}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD10", "id_dicom": "18313", "nom": "Bain-douche Meaux", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "18, rue de Meaux", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "07h30 - 13h00", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3715358472957417, 48.8790876422265], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3715358472957417, "lat": 48.8790876422265}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC99", "id_dicom": "16869", "nom": "Eglise Saint-Germain des Pr\u00e9s", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "3  PL SAINT-GERMAIN DES PRES", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.334378996674961, 48.85395806943304], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.334378996674961, "lat": 48.85395806943304}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC51", "id_dicom": "19511", "nom": "Eglise Notre-Dame de Bercy", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "10  PL LACHAMBEAUDIE", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387222456111879, 48.836317395437995], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.387222456111879, "lat": 48.836317395437995}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU36", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e National Henner", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "43 avenue de Villiers", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3076337828692393, 48.88293571147997], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3076337828692393, "lat": 48.88293571147997}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI10", "id_dicom": "16634", "nom": "M\u00e9diath\u00e8que Canop\u00e9e La Fontaine", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "10 PASSAGE DE LA CANOPEE", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 05/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "12h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 19h00", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "13h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.347762164920834, 48.86228130091355], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.347762164920834, "lat": 48.86228130091355}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU3", "id_dicom": null, "nom": "H\u00f4tel des Invalides", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "129 rue de Grenelle", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3110810175304173, 48.85600029931828], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3110810175304173, "lat": 48.85600029931828}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC20", "id_dicom": "3747", "nom": "Eglise Saint-Philippe du Roule", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "154  RUE FAUBOURG SAINT HONORE", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3105146754984545, 48.87346021329148], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3105146754984545, "lat": 48.87346021329148}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR41", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin de l'\u00celot Riquet", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Jardin \u00celot Riquet", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.37366759259192, 48.88990289260996], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.37366759259192, "lat": 48.88990289260996}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB2", "id_dicom": "3133", "nom": "Terrain de boules T\u00e9l\u00e9graphe", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "46  rue du telegraphe", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": "10:00 - 20:00", "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.39944283954948, 48.8750161252605], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.39944283954948, "lat": 48.8750161252605}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI8", "id_dicom": "2934", "nom": "Piscine Blomet", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "17, rue Blomet", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45 / 16h45 - 22h30", "horaires_mardi": "11h30 - 16h45", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 17h45", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 16h45", "horaires_samedi": "13h30 - 20h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.307503743399791, 48.843305161955634], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.307503743399791, "lat": 48.843305161955634}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC112", "id_dicom": "5040", "nom": "Eglise Notre-Dame de Bonne Nouvelle", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "19b RUE BEAUREGARD", "arrondissement": "75002", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3499944352601223, 48.86953907249236], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3499944352601223, "lat": 48.86953907249236}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC117", "id_dicom": null, "nom": "Chapelle du Corpus Christi", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23  AV FRIEDLAND", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3019758923405806, 48.87417801416784], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3019758923405806, "lat": 48.87417801416784}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP50", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE VIOLET", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "4BIS PLACE VIOLET", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.289414295732451, 48.844036648805776], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.289414295732451, "lat": 48.844036648805776}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA14", "id_dicom": "(3863)", "nom": "MAIRIE DU 14E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "2 place FERDINAND BRUNOT", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.326539798879961, 48.83308155179503], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.326539798879961, "lat": 48.83308155179503}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI32", "id_dicom": "2921", "nom": "Piscine Paul Valeyre", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "24, rue Marguerite de Rochechouart", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h30 - 22h30", "horaires_mercredi": "11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3450215136898414, 48.877967265776775], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3450215136898414, "lat": 48.877967265776775}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR10", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square du Cardinal Wyszinski", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "72 rue Vercing\u00e9torix", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.31625053689532, 48.83629171909715], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.31625053689532, "lat": 48.83629171909715}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP71", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE JEAN LECLAIRE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "44T RUE LANTIEZ", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3253530908265567, 48.89600725902267], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3253530908265567, "lat": 48.89600725902267}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP107", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN DE L'HOSPICE DEBROUSSE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "148 RUE DE BAGNOLET", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.406901528600885, 48.86222130588783], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.406901528600885, "lat": 48.86222130588783}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP102", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE SARAH BERNHARDT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE DE BUZENVAL", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.404669569584703, 48.84920073233245], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.404669569584703, "lat": 48.84920073233245}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP64", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN DU RANELAGH", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "22 CHAUSSEE DE LA MUETTE", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2701544655123027, 48.85917697049108], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2701544655123027, "lat": 48.85917697049108}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP08", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN CATHERINE LABOURE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "29 RUE DE BABYLONE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3209574216538993, 48.85095395182051], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3209574216538993, "lat": 48.85095395182051}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD16", "id_dicom": "18291", "nom": "Bain-douche Saint-Merri", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "18, rue du Renard", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "07h30 - 13h00", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3525373784605375, 48.85919951391073], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3525373784605375, "lat": 48.85919951391073}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI22", "id_dicom": "19532", "nom": "Biblioth\u00e8que Beno\u00eete Groult", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "25 RUE DU COMMANDANT RENE MOUCHOTTE", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 07/11/22", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "12h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.320089893364638, 48.83821809671944], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.320089893364638, "lat": 48.83821809671944}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP29", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DE REUILLY - PAUL PERNIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 RUE ALBINONI", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3875421263730465, 48.842203674866305], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3875421263730465, "lat": 48.842203674866305}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC73", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Notre-Dame de l'assomption de Passy", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "88  RUE ASSOMPTION", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.266601903442688, 48.85576425820189], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.266601903442688, "lat": 48.85576425820189}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC81", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Notre-Dame du Rosaire", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "194  RUE RAYMOND LOSSERAND", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3079133915908456, 48.82927119731021], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3079133915908456, "lat": 48.82927119731021}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC48", "id_dicom": "19507", "nom": "Eglise Notre-Dame de la Gare", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23  PL JEANNE D'ARC", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3685568235126637, 48.829646818172726], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3685568235126637, "lat": 48.829646818172726}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU15", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de l'Homme", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "17 Place du Trocad\u00e9ro et du 11 Novembre", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "11h - 19h", "horaires_mardi": "Ferm\u00e9", "horaires_mercredi": "11h - 19h", "horaires_jeudi": "11h - 19h", "horaires_vendredi": "11h - 19h", "horaires_samedi": "11h - 19h", "horaires_dimanche": "11h - 19h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2876692837694734, 48.86207368426799], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2876692837694734, "lat": 48.86207368426799}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU35", "id_dicom": "1521", "nom": "Mus\u00e9e Cernuschi", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "7 Avenue Velasquez", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.312488146369893, 48.8795779154912], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.312488146369893, "lat": 48.8795779154912}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC25", "id_dicom": "3737", "nom": "Eglise Notre-Dame de Lorette", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  RUE BOURDALOUE", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338924674508137, 48.87641401805277], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.338924674508137, "lat": 48.87641401805277}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC68", "id_dicom": "19479", "nom": "Eglise Reform\u00e9e Sainte-Marie", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "17  RUE SAINT-ANTOINE", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3662254226112145, 48.85331084873199], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3662254226112145, "lat": 48.85331084873199}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC69", "id_dicom": "3739", "nom": "Eglise Saint-Louis Saint-Paul", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "99b RUE SAINT-ANTOINE", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3614424945419348, 48.85461933343181], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3614424945419348, "lat": 48.85461933343181}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU60", "id_dicom": "2892", "nom": "Mus\u00e9e Zadkine", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "100 bis Rue d'Assas", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.333993088862633, 48.8429977540659], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.333993088862633, "lat": 48.8429977540659}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC113", "id_dicom": "19441", "nom": "Eglise de la Madeleine", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  PL MADELEINE", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324461393662043, 48.870026831517116], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.324461393662043, "lat": 48.870026831517116}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC134", "id_dicom": "19461", "nom": "Eglise Sainte-Marie des Batignolles", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "77  PL DOCTEUR FELIX LOBLIGEOIS", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.317895010325491, 48.88677015843131], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.317895010325491, "lat": 48.88677015843131}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC135", "id_dicom": "19443", "nom": "Eglise Saint-Jacques Saint-Christophe", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "3  PL JOINVILLE", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3798279591615374, 48.88925713100592], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3798279591615374, "lat": 48.88925713100592}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR16", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur 122 rue des Poissonniers", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "122 rue des Poissonniers", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.353731734302622, 48.89496293570876], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.353731734302622, "lat": 48.89496293570876}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI26", "id_dicom": "2949", "nom": "Piscine Georges-Vallerey", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "148, avenue Gambetta", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 11/07/22 au 31/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.406729762953482, 48.875488693562936], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.406729762953482, "lat": 48.875488693562936}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP59", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE ALLERAY - SAINT-AMAND", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "90 RUE D ALLERAY", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3084062972275596, 48.835804505356876], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3084062972275596, "lat": 48.835804505356876}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP78", "id_dicom": null, "nom": "TOILES TENDUES JARDIN HANS ET SOPHIE SCHOLL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "12 BOULEVARD DU BOIS LE PRETRE", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.320707099751372, 48.899734512288155], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.320707099751372, "lat": 48.899734512288155}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP85", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE LEON SERPOLLET", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "156P RUE MARCADET", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3385572034406175, 48.892193525607915], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3385572034406175, "lat": 48.892193525607915}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP99", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN SERGE GAINSBOURG", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "11 AVENUE DE LA PORTE DES LILAS", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4080829324865056, 48.87888295844523], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4080829324865056, "lat": 48.87888295844523}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP100", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE EDOUARD VAILLANT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "50 AVENUE GAMBETTA", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4002992224498194, 48.86541709437425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4002992224498194, "lat": 48.86541709437425}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR74", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Parc Montsouris", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Parc Montsouris", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Instatllation pr\u00e9vue mi juillet 2023 - Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338580895955638, 48.82291953297152], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.338580895955638, "lat": 48.82291953297152}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU33", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e National Gustave Moreau", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "14, rue de La Rochefoucauld", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "10h - 18h", "horaires_mardi": "Ferm\u00e9", "horaires_mercredi": "10h - 18h", "horaires_jeudi": "10h - 18h", "horaires_vendredi": "10h - 18h", "horaires_samedi": "10h - 18h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3345856501635467, 48.87789875182508], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3345856501635467, "lat": 48.87789875182508}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP31", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN YITZHAK RABIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "16 RUE JOSEPH KESSEL", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3823716006646576, 48.8352007840816], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3823716006646576, "lat": 48.8352007840816}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP33", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DEBERGUE-RENDEZ-VOUS", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "30 RUE DU RENDEZ-VOUS", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.404289249933585, 48.84628863970776], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.404289249933585, "lat": 48.84628863970776}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA20", "id_dicom": "1156", "nom": "Centre Paris Anim' Marc Sangnier", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": null, "adresse": "20 AVENUE MARC SANGNIER", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Pas d'horaires r\u00e9guliers", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.310018790960659, 48.82522224680113], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.310018790960659, "lat": 48.82522224680113}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU52", "id_dicom": null, "nom": "Palais de la Porte Dor\u00e9e", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "293 Avenue Daumesnil", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4093272034229445, 48.835217714508914], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4093272034229445, "lat": 48.835217714508914}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU58", "id_dicom": null, "nom": "Galerie de Botanique", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "18 rue Buffon", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3601615334533848, 48.8424422628207], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3601615334533848, "lat": 48.8424422628207}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU67", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e du Luxembourg", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "19 rue de Vaugirard", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "10h30 - 22h", "horaires_mardi": "10h30 - 19h", "horaires_mercredi": "10h30 - 19h", "horaires_jeudi": "10h30 - 19h", "horaires_vendredi": "10h30 - 19h", "horaires_samedi": "10h30 - 19h", "horaires_dimanche": "10h30 - 19h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3343982642609435, 48.8483279195105], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3343982642609435, "lat": 48.8483279195105}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU72", "id_dicom": "62", "nom": "Maison de Victor Hugo", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "6 place des Vosges", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3660905144025763, 48.85483127725531], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3660905144025763, "lat": 48.85483127725531}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU10", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e du Louvre", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "Rue de Rivoli", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "09:00 - 18:00", "horaires_mardi": "Ferm\u00e9", "horaires_mercredi": "09:00 - 18:00", "horaires_jeudi": "09:00 - 18:00", "horaires_vendredi": "09:00 - 18:00", "horaires_samedi": "09:00 - 18:00", "horaires_dimanche": "09:00 - 18:00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.336584757405656, 48.860825362841865], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.336584757405656, "lat": 48.860825362841865}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC64", "id_dicom": "19449", "nom": "Eglise Saint-Louis En L'ile", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "19bis Rue Saint-Louis en l'\u00cele", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3575751282409163, 48.851245533630596], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3575751282409163, "lat": 48.851245533630596}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC125", "id_dicom": "19471", "nom": "Eglise Saint-Ferdinand", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "27  RUE ARMAILLE", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2908191650988363, 48.878624588939466], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2908191650988363, "lat": 48.878624588939466}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC126", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Fran\u00e7ois d'assise", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "5  RUE MOUZAIA", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.391540785904911, 48.88032275375811], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.391540785904911, "lat": 48.88032275375811}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR56", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardini\u00e8re Mus\u00e9e des \u00e9gouts", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "11 RUE COGNACQ-JAY", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.302451394159633, 48.86193665382964], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.302451394159633, "lat": 48.86193665382964}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC39", "id_dicom": "19459", "nom": "Eglise Saint-Michel des Batignolles", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "14b RUE SAINT-JEAN", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324628562658732, 48.889059348556685], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.324628562658732, "lat": 48.889059348556685}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI35", "id_dicom": "2927", "nom": "Piscine de la Butte aux Cailles", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "5, place Paul Verlaine", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 21h00", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_samedi": "10h30 - 20h30", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.352891855848139, 48.82691355275404], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.352891855848139, "lat": 48.82691355275404}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC144", "id_dicom": "19493", "nom": "Eglise Saint-Fran\u00e7ois-Xavier", "type": "Lieux de culte", "payant": null, "adresse": "13 PL du PRESIDENT MITHOUARD", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.313756839270356, 48.85079881441854], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.313756839270356, "lat": 48.85079881441854}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP63", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN DU RANELAGH", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "22 CHAUSSEE DE LA MUETTE", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2690504238015263, 48.86011313033518], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2690504238015263, "lat": 48.86011313033518}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP84", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE SUZANNE BUISSON", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7B RUE GIRARDON", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3371883919063725, 48.888215642983766], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3371883919063725, "lat": 48.888215642983766}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP76", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE PROMENADE PEREIRE - TERNES / MAILLOT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "87B AVENUE DES TERNES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.287298206317092, 48.879616736266534], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.287298206317092, "lat": 48.879616736266534}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI15", "id_dicom": "19543", "nom": "Piscine Yvonne Godard", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "7 rue Serpollet", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 24/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 22h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 22h30", "horaires_mercredi": "11h30 - 22h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 22h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "08h30 - 19h30", "horaires_dimanche": "08h30 - 19h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4106066820379013, 48.86078630206393], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4106066820379013, "lat": 48.86078630206393}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP97", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE DE LA BUTTE DU CHAPEAU ROUGE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "11 BOULEVARD D ALGERIE", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.398777928562462, 48.88180576939795], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.398777928562462, "lat": 48.88180576939795}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP108", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE DES GRES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "57B RUE VITRUVE", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4061421633766167, 48.8595583793733], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4061421633766167, "lat": 48.8595583793733}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP01", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE JARDIN NELSON MANDELA", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "32 RUE BERGER", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3441479289318377, 48.86282030930521], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3441479289318377, "lat": 48.86282030930521}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM14", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Gambetta 1", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "9 place Gambetta", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.39815520733276, 48.8650440518513], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.39815520733276, "lat": 48.8650440518513}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD13", "id_dicom": "18314", "nom": "Bain-douche Petitot", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "1, rue Petitot", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "12h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 18h00", "horaires_samedi": "12h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3925123985459362, 48.87649693425628], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3925123985459362, "lat": 48.87649693425628}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP25", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN ILAN HALIMI (ANC. RUE DE FECAMP - MICHEL BIZOT)", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "54 RUE DE FECAMP", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4015304600712124, 48.83603395229027], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4015304600712124, "lat": 48.83603395229027}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC34", "id_dicom": "3741", "nom": "Eglise Saint-Jean de Montmartre", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "19  RUE ABBESSES", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3378819759284695, 48.884206259671224], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3378819759284695, "lat": 48.884206259671224}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP109", "id_dicom": null, "nom": "Kiosque \u00e0 musique Square des Epinettes", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "Square de Epinettes", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3265519564464183, 48.894339216258466], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3265519564464183, "lat": 48.894339216258466}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC78", "id_dicom": "19437", "nom": "Eglise Saint-Germain de Charonne", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "4 PL SAINT BLAISE", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4040403814750517, 48.860502668765704], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4040403814750517, "lat": 48.860502668765704}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU50", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e du 11 Conti - Monnaie de Paris", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "11, quai de Conti", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.339144669203384, 48.85670281677243], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.339144669203384, "lat": 48.85670281677243}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC47", "id_dicom": "19463", "nom": "Eglise Saint-Pierre de Montrouge", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "82  AV GENERAL LECLERC", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3270601514238205, 48.82878326819983], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3270601514238205, "lat": 48.82878326819983}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC16", "id_dicom": "3738", "nom": "Eglise Notre-Dame de la Croix de Menilmontant", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "4  RUE EUPATORIA", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.387293871841252, 48.86856337730721], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.387293871841252, "lat": 48.86856337730721}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU20", "id_dicom": "7", "nom": "Mus\u00e9e d'Art Moderne de Paris", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "11 Avenue du Pr\u00e9sident Wilson", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.298023362251753, 48.86422122770683], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.298023362251753, "lat": 48.86422122770683}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC70", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Jean Bosco", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "77  RUE ALEXANDRE DUMAS", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3979653909082153, 48.85518758078457], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3979653909082153, "lat": 48.85518758078457}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU14", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire du juda\u00efsme", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "71 Rue du Temple", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355509070452873, 48.86120951849588], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.355509070452873, "lat": 48.86120951849588}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC87", "id_dicom": "19490", "nom": "Eglise Saint-Jean Baptiste de Grenelle", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23  PL ETIENNE PERNET", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2926412219819277, 48.843261107715], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2926412219819277, "lat": 48.843261107715}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU23", "id_dicom": "1526", "nom": "Petit Palais - Mus\u00e9e des beaux-arts de la Ville de Paris", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "Avenue Winston Churchill", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 11/09/23 au 14/04/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 20h00", "horaires_samedi": "10h00 - 20h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3145725489328566, 48.866033259629745], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3145725489328566, "lat": 48.866033259629745}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB12", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Flandre", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "20 avenue de Flandre", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3702591502602934, 48.885350337711074], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3702591502602934, "lat": 48.885350337711074}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC106", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Italienne Notre-Dame de la Consolation", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23  RUE JEAN GOUJON", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306086762340554, 48.86548335383096], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.306086762340554, "lat": 48.86548335383096}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC114", "id_dicom": "19498", "nom": "Eglise Saint-Eug\u00e8ne Sainte-Cecile", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "4b RUE SAINTE-CECILE", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.347173044462907, 48.8733406611942], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.347173044462907, "lat": 48.8733406611942}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC67", "id_dicom": "19506", "nom": "Eglise Sainte-Marguerite", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "36  RUE SAINT-BERNARD", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3814314715548166, 48.85310033714812], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3814314715548166, "lat": 48.85310033714812}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP48", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PROMENADE JANE ET PAULETTE NARDAL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "98P RUE DIDOT", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3097889862387047, 48.828135398179334], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3097889862387047, "lat": 48.828135398179334}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR8", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Charles Tr\u00e9net", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "31 rue Brillat-Savarin", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": "Eteint", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.348090333412038, 48.82196473350942], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.348090333412038, "lat": 48.82196473350942}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR11", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Parc de Passy n\u00b01", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "32 avenue du Pr\u00e9sident Kennedy", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.283535073705941, 48.856137093511165], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.283535073705941, "lat": 48.856137093511165}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC145", "id_dicom": "19462", "nom": "Eglise Notre-Dame-du-Perp\u00e9tuel Secours", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "55 BOULEVARD DE MENILMONTANT", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3873557013414373, 48.86181326720119], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3873557013414373, "lat": 48.86181326720119}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "DI02", "id_dicom": null, "nom": "Fabrique de la Solidarit\u00e9  / Service Social de Proximit\u00e9", "type": "D\u00e9couverte et Initiation", "payant": "Non", "adresse": "8 RUE DE LA BANQUE", "arrondissement": "75002", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "Ferm\u00e9", "horaires_mardi": "9H30 - 17H", "horaires_mercredi": "9H30 - 17H", "horaires_jeudi": "9H30 - 17H", "horaires_vendredi": "9H30 - 17H", "horaires_samedi": "Ferm\u00e9", "horaires_dimanche": "Ferm\u00e9", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34049189206703, 48.86683217016895], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.34049189206703, "lat": 48.86683217016895}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI28", "id_dicom": "2939", "nom": "Piscine Henry de Montherlant", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "30, boulevard Lannes", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h45 - 22h00", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.271528353609004, 48.8672907949121], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.271528353609004, "lat": 48.8672907949121}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI37", "id_dicom": "3325", "nom": "Piscine Jean Taris", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "16 rue Thouin", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00", "horaires_mercredi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00 / 17h00 - 22h00", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3478671876778563, 48.84476225287246], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3478671876778563, "lat": 48.84476225287246}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR57", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square Debussy", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "51 AVENUE DU MARECHAL FAYOLLE", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2708388023510118, 48.86713440697017], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2708388023510118, "lat": 48.86713440697017}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI31", "id_dicom": "2937", "nom": "Piscine La Plaine", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "13, rue du G\u00e9n\u00e9ral Guillaumat", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 11/07/22 au 30/12/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.293599716233038, 48.82768770549499], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.293599716233038, "lat": 48.82768770549499}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI39", "id_dicom": "2938", "nom": "Piscine Ren\u00e9 et Andr\u00e9 Mourlon", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "19, rue Gaston de Caillavet", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00", "horaires_mardi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00 / 17h00 - 22h30", "horaires_mercredi": "11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 09h00 / 11h30 - 14h00", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.28480685787169, 48.84873750550529], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.28480685787169, "lat": 48.84873750550529}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP75", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PROMENADE PEREIRE - LEBON / GUERSANT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "87B AVENUE DES TERNES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2905235481677795, 48.88133782693522], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2905235481677795, "lat": 48.88133782693522}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP106", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE EMMANUEL FLEURY", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "40 RUE LE VAU", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.411777905739133, 48.87032656999009], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.411777905739133, "lat": 48.87032656999009}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM10", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Esplanade Nathalie Sarraute", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "16 esplanade Nathalie Sarraute", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3624513150094053, 48.88839066926024], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3624513150094053, "lat": 48.88839066926024}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP56", "id_dicom": null, "nom": "THEATRE PLEIN AIR SQUARE SAINT-LAMBERT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE JEAN FORMIGE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2961581432269647, 48.84251273632793], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2961581432269647, "lat": 48.84251273632793}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM16", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Bercy 2", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "PLACE DU BATAILLON DU PACIFIQUE", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379834884441069, 48.84014263563863], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.379834884441069, "lat": 48.84014263563863}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP11", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDINS DES CHAMPS ELYSEES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "5X AVENUE DES CHAMPS ELYSEES", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3173571416232477, 48.867444551624025], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3173571416232477, "lat": 48.867444551624025}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP18", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN EMILE GALLE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "32 RUE NEUVE DES BOULETS", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3908038068251325, 48.8539523167361], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3908038068251325, "lat": 48.8539523167361}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP21", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DE LA FOLIE TITON", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "17 RUE TITON", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.385605786769495, 48.85213074903991], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.385605786769495, "lat": 48.85213074903991}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI14", "id_dicom": "2", "nom": "Piscine Saint-Merri / Marie-Marvingt", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "16 rue du renard", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 13h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 22h30", "horaires_vendredi": "11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3528281778806135, 48.85905965349235], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3528281778806135, "lat": 48.85905965349235}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD14", "id_dicom": "18324", "nom": "Bain-douche Rome", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "43, rue de Rome", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.322435377800977, 48.87810040525424], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.322435377800977, "lat": 48.87810040525424}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI12", "id_dicom": "1722", "nom": "Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Villon", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "81 BOULEVARD DE LA VILLETTE", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "14h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "14h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "14h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3707432421871064, 48.87719847896503], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3707432421871064, "lat": 48.87719847896503}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC123", "id_dicom": null, "nom": "Cathedrale Orthodoxe Saint-AlexAndr\u00e9 Nevsky", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "12  RUE DARU", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3019522291220484, 48.87764090311903], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3019522291220484, "lat": 48.87764090311903}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP26", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DU PORT DE L'ARSENAL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "11 BOULEVARD DE LA BASTILLE", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3681761365791796, 48.850221316404316], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3681761365791796, "lat": 48.850221316404316}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC75", "id_dicom": "19468", "nom": "Temple Protestant dit des Billettes", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "22  RUE ARCHIVES", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355133164097469, 48.85798947538956], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.355133164097469, "lat": 48.85798947538956}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC76", "id_dicom": "19456", "nom": "Eglise Saint-Merry", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "78  RUE SAINT-MARTIN", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350840714042689, 48.85906716161686], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.350840714042689, "lat": 48.85906716161686}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC83", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Notre-Dame de la Salette", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "38  RUE CRONSTADT", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.30012865338898, 48.83370737970745], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.30012865338898, "lat": 48.83370737970745}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU57", "id_dicom": null, "nom": "Grande Galerie de l'Evolution", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "36 Rue Geoffroy-Saint-Hilaire", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3561806295078735, 48.84218276315982], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3561806295078735, "lat": 48.84218276315982}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU79", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e Maillol", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "59 RUE DE GRENELLE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "10h30 - 18h30", "horaires_mardi": "10h30 - 18h30", "horaires_mercredi": "10h30 - 22h", "horaires_jeudi": "10h30 - 18h30", "horaires_vendredi": "10h30 - 18h30", "horaires_samedi": "10h30 - 18h30", "horaires_dimanche": "10h30 - 18h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.324953872516217, 48.85473672307734], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.324953872516217, "lat": 48.85473672307734}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA11", "id_dicom": "(3861)", "nom": "MAIRIE DU 11E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "12 place LEON BLUM", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3794218552086637, 48.85851365249258], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3794218552086637, "lat": 48.85851365249258}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC46", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Hippolyte", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "27  AV CHOISY", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.362782809632882, 48.82132489967113], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.362782809632882, "lat": 48.82132489967113}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC4", "id_dicom": "19477", "nom": "Eglise Notre-Dame des Blancs Manteaux", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "12  RUE BLANCS MANTEAUX", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3577732145075188, 48.858955688311084], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3577732145075188, "lat": 48.858955688311084}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU41", "id_dicom": "1518", "nom": "Mus\u00e9e Carnavale t- Histoire de Paris", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": "16 rue des Francs-Bourgeois", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.362799028980937, 48.85723692415692], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.362799028980937, "lat": 48.85723692415692}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR38", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin \u00c9lisabeth Boselli", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "34 boulevard Victor", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Mise en service prochainement / Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2851056545149806, 48.833590458360256], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2851056545149806, "lat": 48.833590458360256}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR55", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square du Temple", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "50 RUE DE BRETAGNE", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360314344810248, 48.86473513936974], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.360314344810248, "lat": 48.86473513936974}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR54", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square Roger Coquoin", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "14 avenue  Ferdinand Buisson", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2550547259851212, 48.83603530638658], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2550547259851212, "lat": 48.83603530638658}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC103", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Protestante Americaine de Paris", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "63  QU ORSAY", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306792249071162, 48.86211357031747], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.306792249071162, "lat": 48.86211357031747}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA12", "id_dicom": "(3857)", "nom": "MAIRIE DU 12E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "130 avenue DAUMESNIL", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.388240197130317, 48.841111603271905], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.388240197130317, "lat": 48.841111603271905}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR22", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square S\u00e9verine", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "1 avenue de la porte de Bagnolet", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.409548072444111, 48.86526286869486], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.409548072444111, "lat": 48.86526286869486}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU77", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e des Arts et M\u00e9tiers", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "60 RUE REAUMUR", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "Ferm\u00e9", "horaires_mardi": "10h \u2013 18h", "horaires_mercredi": "10h \u2013 18h", "horaires_jeudi": "10h \u2013 18h", "horaires_vendredi": "10h \u2013 21h", "horaires_samedi": "10h \u2013 18h", "horaires_dimanche": "10h \u2013 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3554219599266557, 48.86651952583103], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3554219599266557, "lat": 48.86651952583103}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP74", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE PROMENADE PEREIRE - PROMENADE THERESE PIERRE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "87B AVENUE DES TERNES", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2927225289640916, 48.88252692814417], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2927225289640916, "lat": 48.88252692814417}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP86", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PARC MARCEL BLEUNSTEIN-BLANCHET DIT PARC DE LA TURLURE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 RUE DE LA BONNE", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34380190231855, 48.88779311185867], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.34380190231855, "lat": 48.88779311185867}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP94", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DES BUTTES CHAUMONT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7 RUE BOTZARIS", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.383719937639524, 48.882042380884435], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.383719937639524, "lat": 48.882042380884435}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM08", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Mairie 14e", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "2 place Ferdinand Brunot", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3264894734591754, 48.83299297880556], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3264894734591754, "lat": 48.83299297880556}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM15", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Gambetta 2", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "4 palce Gambetta", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.398878264538034, 48.86473834952076], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.398878264538034, "lat": 48.86473834952076}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP05", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN VISCONTI-ALICE SAUNIER SEITE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "10 RUE VISCONTI", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3359368405331846, 48.855810899425876], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3359368405331846, "lat": 48.855810899425876}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP15", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE JARDIN VILLEMIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "8 RUE DES RECOLLETS", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3618550155875675, 48.87514842647874], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3618550155875675, "lat": 48.87514842647874}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD8", "id_dicom": "18323", "nom": "Bain-douche Lac\u00e9p\u00e8de", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "50, rue Lacep\u00e8de", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3499983220113028, 48.844378546632015], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3499983220113028, "lat": 48.844378546632015}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD9", "id_dicom": "18325", "nom": "Bain-douche Les Amiraux", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "6, rue Hermann-Lachapelle", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3506844570693857, 48.89443667313817], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3506844570693857, "lat": 48.89443667313817}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC26", "id_dicom": "19446", "nom": "Eglise de la Sainte-Trinite", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  RUE MORLOT", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3313883145007828, 48.87732057417949], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3313883145007828, "lat": 48.87732057417949}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC37", "id_dicom": "3425", "nom": "Basilique du Sacr\u00e9-Coeur", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "35  RUE CHEVALIER DE LA BARRE", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3431723860947233, 48.886777731172046], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3431723860947233, "lat": 48.886777731172046}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE2", "id_dicom": null, "nom": "Baignade Bassin de la Villette", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "Quai de la Loire", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 08 juillet au 03 septembre 2023", "horaires_lundi": "11h - 20h", "horaires_mardi": "11h - 20h", "horaires_mercredi": "11h - 20h", "horaires_jeudi": "11h - 20h", "horaires_vendredi": "11h - 20h", "horaires_samedi": "11h - 20h", "horaires_dimanche": "11h - 20h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3748479963513174, 48.88576426186338], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3748479963513174, "lat": 48.88576426186338}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA3", "id_dicom": "(3716)", "nom": "MAIRIE PARIS CENTRE", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE EUGENE SPULLER", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3615818789883916, 48.863959781292436], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3615818789883916, "lat": 48.863959781292436}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU8", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e d'Orsay", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "1 Rue de la L\u00e9gion d'Honneur", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.326352891658476, 48.85998234767897], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.326352891658476, "lat": 48.85998234767897}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB4", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Avenue Junot", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "17 AVENUE JUNOT", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.335457841045378, 48.88810596845644], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.335457841045378, "lat": 48.88810596845644}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR51", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin H\u00e9rold", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "11 Rue Francis-Ponge", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.394901116211303, 48.882410887862484], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.394901116211303, "lat": 48.882410887862484}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU46", "id_dicom": null, "nom": "H\u00f4tel Sal\u00e9 - Mus\u00e9e Picasso", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "5 rue de Thorigny", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3621709381673335, 48.859881382718115], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3621709381673335, "lat": 48.859881382718115}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP44", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE JARDINIERE DU BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "17Z BOULEVARD AUGUSTE BLANQUI", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3535147914890255, 48.83041174630751], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3535147914890255, "lat": 48.83041174630751}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI16", "id_dicom": "2931", "nom": "Piscine Aspirant Dunand", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "20 Rue Saillard", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 22h00", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.326198442572983, 48.831821858620145], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.326198442572983, "lat": 48.831821858620145}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC116", "id_dicom": "19500", "nom": "Eglise luth\u00e9rienne de la R\u00e9demption", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "16  RUE CHAUCHAT", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3400410153938176, 48.87373561894348], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3400410153938176, "lat": 48.87373561894348}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC66", "id_dicom": "19444", "nom": "Eglise Saint-Severin", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "24  RUE SAINT-JACQUES", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.345721983350379, 48.8520545245187], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.345721983350379, "lat": 48.8520545245187}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR19", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Petit", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "27 RUE PETIT", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.382076959740823, 48.8850593618193], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.382076959740823, "lat": 48.8850593618193}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA10", "id_dicom": "(3860)", "nom": "MAIRIE DU 10E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "72 RUE DU FAUBOURG SAINT-MARTIN", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3573960520631374, 48.87177963751928], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3573960520631374, "lat": 48.87177963751928}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR65", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Square de la Salamandre", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "16 SQUARE DE LA SALAMANDRE", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4061297298562137, 48.85793693696112], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4061297298562137, "lat": 48.85793693696112}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP70", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE ERNEST GOUIN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "19 RUE EMILE LEVEL", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3183203684573845, 48.8941090284514], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3183203684573845, "lat": 48.8941090284514}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR15", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Rachmaninov", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "20 rue Tristan-Tzara", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3642466796292703, 48.89531205985823], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3642466796292703, "lat": 48.89531205985823}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP103", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE SARAH BERNHARDT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE DE BUZENVAL", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4038019152092986, 48.84940343202561], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4038019152092986, "lat": 48.84940343202561}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP95", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DES BUTTES CHAUMONT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7 RUE BOTZARIS", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.384823376555364, 48.88025749869376], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.384823376555364, "lat": 48.88025749869376}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR18", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Jardin Curial", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "94 rue Curial", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": "Eteint", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3767696765999364, 48.89590240092798], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3767696765999364, "lat": 48.89590240092798}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP09", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN CATHERINE LABOURE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "29 RUE DE BABYLONE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3205221919335406, 48.851148984618895], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3205221919335406, "lat": 48.851148984618895}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD2", "id_dicom": "18322", "nom": "Bain-douche Bidassoa", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "27, rue de la Bidassoa", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3929745046557946, 48.866591416073256], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3929745046557946, "lat": 48.866591416073256}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC31", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Andr\u00e9 de l'Europe", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "24b RUE SAINT-PETERSBOURG", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.325963662920328, 48.881523250211394], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.325963662920328, "lat": 48.881523250211394}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP28", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DE BERCY", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE JOSEPH KESSEL", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.380179120576686, 48.836917540605896], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.380179120576686, "lat": 48.836917540605896}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP30", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA COULEE VERTE RENE DUMONT - PROMENADE DU VIADUC DES ARTS", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "113 AVENUE DAUMESNIL", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3781064586374376, 48.84620511434825], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3781064586374376, "lat": 48.84620511434825}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "DI04", "id_dicom": "17644", "nom": "Paris Rendez Vous", "type": "D\u00e9couverte et Initiation", "payant": "Non", "adresse": "29 RUE DE RIVOLI", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3528262247597453, 48.85697887089018], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3528262247597453, "lat": 48.85697887089018}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC72", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Notre-Dame d'esperance", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "47  RUE ROQUETTE", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3745897674308187, 48.855967830759504], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3745897674308187, "lat": 48.855967830759504}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC84", "id_dicom": "19464", "nom": "Eglise du Saint-Esprit", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  RUE CANNEBIERE", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397615374089212, 48.8381750375592], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.397615374089212, "lat": 48.8381750375592}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU55", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de la Poste", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "21 avenue du Maine", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "11:00 - 18:00", "horaires_mardi": "Ferm\u00e9", "horaires_mercredi": "11:00 - 18:00", "horaires_jeudi": "11:00 - 18:00", "horaires_vendredi": "11:00 - 18:00", "horaires_samedi": "11:00 - 18:00", "horaires_dimanche": "11:00 - 18:00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3172131166069936, 48.84146829435491], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3172131166069936, "lat": 48.84146829435491}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU70", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de Cluny", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "6 place Paul Painlev\u00e9", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3437684558532657, 48.850546439445466], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3437684558532657, "lat": 48.850546439445466}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU73", "id_dicom": null, "nom": "Memorial de la Shoah", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "17 Rue Geoffroy l'Asnier", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3561057267658536, 48.85489703583312], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3561057267658536, "lat": 48.85489703583312}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA6", "id_dicom": "(3718)", "nom": "MAIRIE DU  6E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "78 rue BONAPARTE", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.332583564621968, 48.850491161071425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.332583564621968, "lat": 48.850491161071425}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA9", "id_dicom": "(3859)", "nom": "MAIRIE DU  9E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "6 rue DROUOT", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34048100719547, 48.872550999423446], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.34048100719547, "lat": 48.872550999423446}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP40", "id_dicom": null, "nom": "AUTRE JARDIN JAMES JOYCE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "7 RUE GEORGE BALANCHINE", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3736761252277003, 48.83602837538266], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3736761252277003, "lat": 48.83602837538266}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC10", "id_dicom": "19451", "nom": "Eglise Saint-Eustache", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "140  RUE RAMBUTEAU", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3451302921137964, 48.86339397421295], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3451302921137964, "lat": 48.86339397421295}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU25", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e National Guimet (annexe)", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "6 PLACE D'IENA", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": "10:00 - 18:00", "horaires_mercredi": "Ferm\u00e9", "horaires_jeudi": "10:00 - 18:00", "horaires_vendredi": "10:00 - 18:00", "horaires_samedi": "10:00 - 18:00", "horaires_dimanche": "10:00 - 18:00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2942904300665803, 48.866394719991206], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2942904300665803, "lat": 48.866394719991206}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP41", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN GEORGES DUHAMEL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "5 RUE CHODERLOS DE LACLOS", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3781202753672708, 48.832038240029156], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3781202753672708, "lat": 48.832038240029156}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB13", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Quai de la Loire", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "Quai de la Loire", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3763584840720817, 48.8862895943853], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3763584840720817, "lat": 48.8862895943853}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP51", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE JEAN CHERIOUX", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "260 RUE DE VAUGIRARD", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3006152754701383, 48.84020031871451], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3006152754701383, "lat": 48.84020031871451}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "DI03", "id_dicom": "19858", "nom": "Quartier Jeune (QJ)", "type": "D\u00e9couverte et Initiation", "payant": "Non", "adresse": "4 PLACE DU LOUVRE", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "Ferm\u00e9", "horaires_mardi": "09:30 - 18:00", "horaires_mercredi": "09:30 - 18:00", "horaires_jeudi": "09:30 - 19:30", "horaires_vendredi": "09:30 - 18:00", "horaires_samedi": "11:00 - 18:00", "horaires_dimanche": "Ferm\u00e9", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.341203205218485, 48.86005707965574], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.341203205218485, "lat": 48.86005707965574}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB15", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Jardin Curial", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "94 RUE CURIAL", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du jardin", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3762985848086857, 48.895802912973956], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3762985848086857, "lat": 48.895802912973956}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI1", "id_dicom": "2924", "nom": "Piscine Georges Rigal", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "115, boulevard de Charonne", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 30/06/24", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.393499130132803, 48.85659971501556], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.393499130132803, "lat": 48.85659971501556}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP60", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE PARC GEORGES BRASSENS", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 PLACE JACQUES MARETTE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.299870681792457, 48.83176417217179], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.299870681792457, "lat": 48.83176417217179}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP61", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA PARC ANDRE CITROEN", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE DE LA MONTAGNE DE LA FAGE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2741707414154946, 48.8417472496678], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2741707414154946, "lat": 48.8417472496678}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI40", "id_dicom": "2919", "nom": "Piscine Saint-Germain", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "12, rue Lobineau", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45 / 17h00 - 21h30", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h45 / 11h30 - 13h45", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3358522239760333, 48.85182487262115], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3358522239760333, "lat": 48.85182487262115}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP105", "id_dicom": null, "nom": "ABRI PARC DE BELLEVILLE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "45 RUE DES COURONNES", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.384944474994278, 48.87100789214141], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.384944474994278, "lat": 48.87100789214141}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR71", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Parc Floral Aire de jeux", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "Parc Floral", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.447387830780047, 48.83749645787096], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.447387830780047, "lat": 48.83749645787096}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR82", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Jardin d'Eole", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "18 rue du jardin d'Eole", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3669016268973513, 48.88865196457861], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3669016268973513, "lat": 48.88865196457861}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP14", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE ALBAN SATRAGNE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "11 SQUARE ALBAN SATRAGNE", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355828509923555, 48.87567634590404], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.355828509923555, "lat": 48.87567634590404}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP24", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE COURTELINE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "60W BOULEVARD DE PICPUS", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.402014214099584, 48.84431891479467], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.402014214099584, "lat": 48.84431891479467}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD7", "id_dicom": "18320", "nom": "Bain-douche des Haies", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "27, rue des Haies", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4009597466098866, 48.85311186835467], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4009597466098866, "lat": 48.85311186835467}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC42", "id_dicom": "19491", "nom": "Basilique Sainte-Clotilde", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "23b RUE LAS CASES", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.319534413493618, 48.85866730407006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.319534413493618, "lat": 48.85866730407006}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR89", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Place de la Bastille", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "place de la Bastille", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "A partir du 12 juillet 2023", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.368808194396859, 48.85326312838672], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.368808194396859, "lat": 48.85326312838672}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR28", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square du Docteur Grancher", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "9 rue de la Bidassoa", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.394191518021849, 48.86540331312464], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.394191518021849, "lat": 48.86540331312464}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC100", "id_dicom": null, "nom": "Cathedrale Saint-Vladimir Le Grand", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "51  RUE SAINTS-PERES", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.330968395289091, 48.85471003474433], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.330968395289091, "lat": 48.85471003474433}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU78", "id_dicom": "2894", "nom": "Crypte arch\u00e9ologique de l'\u00eele de la Cit\u00e9", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "PLACE JEAN-PAUL II", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.348155469998319, 48.853598576500445], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.348155469998319, "lat": 48.853598576500445}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB10", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Bassin de l'Arsenal", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "53 boulevard de la Bastille", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3683411173950626, 48.85002586193197], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3683411173950626, "lat": 48.85002586193197}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU76", "id_dicom": null, "nom": "Bourse de Commerce - Pinault Collection", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "2 rue de Viarmes", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "11h - 19h", "horaires_mardi": "Ferm\u00e9", "horaires_mercredi": "11h - 19h", "horaires_jeudi": "11h - 19h", "horaires_vendredi": "11h - 21h", "horaires_samedi": "11h - 21h", "horaires_dimanche": "11h - 19h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.342825057940865, 48.8628015650387], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.342825057940865, "lat": 48.8628015650387}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR32", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Emmanuel Fleury", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "40 rue Le Vau", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.411896651629755, 48.87036364758979], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.411896651629755, "lat": 48.87036364758979}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU5", "id_dicom": "1519", "nom": "Mus\u00e9e Municipal Cognacq-Jay", "type": "Mus\u00e9e", "payant": null, "adresse": null, "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.36166915594337, 48.85812434839949], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.36166915594337, "lat": 48.85812434839949}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC58", "id_dicom": "19481", "nom": "Eglise Saint-Etienne du Mont", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  RUE SAINT-ETIENNE DU MONT", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3482189109238645, 48.846519424342496], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3482189109238645, "lat": 48.846519424342496}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC71", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Louis des Invalides", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  AV TOURVILLE", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3125601181331064, 48.85521864350548], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3125601181331064, "lat": 48.85521864350548}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP45", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE PARC MONTSOURIS", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "28 BOULEVARD JOURDAN", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3366238144489686, 48.82221198459702], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3366238144489686, "lat": 48.82221198459702}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC133", "id_dicom": "19452", "nom": "Eglise Saint-Pierre de Montmartre", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "2  RUE MONT CENIS", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.342095305189352, 48.886646208690514], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.342095305189352, "lat": 48.886646208690514}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE8", "id_dicom": null, "nom": "Baignade estival Canal St-Martin", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "126 QUAI DE JEMMAPES", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 09 juillet au 20 ao\u00fbt 2023", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "-", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "-", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "12h - 16h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3637246382473145, 48.87496805778098], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3637246382473145, "lat": 48.87496805778098}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI19", "id_dicom": "2941", "nom": "Piscine Champerret", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "36, boulevard de Reims", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 24/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h30 / 17h00 - 20h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "11h30 - 22h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 22h00", "horaires_samedi": "08h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.295487774191768, 48.88862099808648], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.295487774191768, "lat": 48.88862099808648}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC143", "id_dicom": "19445", "nom": "Cath\u00e9drale Sainte-Croix de Paris des Arm\u00e9niens", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "13 RUE DU PERCHE", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci d", "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3607719538874448, 48.861024288440674], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3607719538874448, "lat": 48.861024288440674}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI5", "id_dicom": "2948", "nom": "Piscine Georges Hermant", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "8-10, rue David d Angers", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 23/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 20h00", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 21h00", "horaires_mercredi": "08h30 - 21h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 12h00 - 14h00 / 17h00 - 20h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 12h00 - 14h00 / 20h00 - 23h59", "horaires_samedi": "08h30 - 19h00", "horaires_dimanche": "08h30 - 19h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.389479392102617, 48.8823623206823], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.389479392102617, "lat": 48.8823623206823}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP54", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE DU DOCTEUR CALMETTE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE JEAN SICARD", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2972653682916295, 48.82869165308516], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2972653682916295, "lat": 48.82869165308516}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM13", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Rosa Parks 2", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "Parvis Rosa Parks", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3743616337307505, 48.89732936195487], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3743616337307505, "lat": 48.89732936195487}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC28", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Sainte-Marie Mediatrice", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "48b BD SERURIER", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.402700797160205, 48.87921457718055], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.402700797160205, "lat": 48.87921457718055}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC35", "id_dicom": "19465", "nom": "Eglise Saint-Fran\u00e7ois de Sales", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "15  RUE AMPERE", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.305013903156183, 48.884914071189634], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.305013903156183, "lat": 48.884914071189634}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI19", "id_dicom": "1746", "nom": "Biblioth\u00e8que Place des F\u00eates", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "18 RUE JANSSEN", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 05/07/22", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "14h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "14h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "14h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "14h00 - 19h00", "horaires_samedi": "11h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3976410739496825, 48.8794028335297], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3976410739496825, "lat": 48.8794028335297}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR93", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Place de la Concorde", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "place de la Concorde", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Village Rugby", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.322230921878252, 48.86565877393005], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.322230921878252, "lat": 48.86565877393005}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC80", "id_dicom": "19466", "nom": "Eglise Sainte-Anne de la Butte Aux Cailles", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "11  RUE MARTIN BERNARD", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.350013845213841, 48.826127338500754], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.350013845213841, "lat": 48.826127338500754}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU63", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e Curie", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "1 rue Pierre et Marie Curie", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3445874160562052, 48.8441614955105], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3445874160562052, "lat": 48.8441614955105}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC90", "id_dicom": "19439", "nom": "Eglise Notre-Dame d'auteuil", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  RUE COROT", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2694881219967296, 48.847181816001665], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2694881219967296, "lat": 48.847181816001665}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR1", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Jardin Nelson Mandela", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "32 rue Berger", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3443950421462008, 48.862325917100094], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3443950421462008, "lat": 48.862325917100094}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA5", "id_dicom": "(3717)", "nom": "MAIRIE DU 5E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "21 PLACE DU PANTHEON", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3445753754736334, 48.84620455764898], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3445753754736334, "lat": 48.84620455764898}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR35", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square Elisa Borey", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "5 rue Elisa Borey", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3906373301125994, 48.86638896227793], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3906373301125994, "lat": 48.86638896227793}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC17", "id_dicom": "19475", "nom": "Eglise Saint-Honore d'Eylau", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "9  PL VICTOR HUGO", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2847044913290975, 48.86913082658549], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2847044913290975, "lat": 48.86913082658549}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC102", "id_dicom": "19458", "nom": "Eglise Saint-Gervais Saint-Protais", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "13  RUE BARRES", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3547153914800085, 48.85551489804358], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3547153914800085, "lat": 48.85551489804358}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI7", "id_dicom": "4012", "nom": "Piscine Alfred Nakache", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "4-12 rue D\u00e9noyez", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 22h00", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 16h30 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3786770408518016, 48.871483060315185], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3786770408518016, "lat": 48.871483060315185}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC139", "id_dicom": null, "nom": "Sainte Chapelle", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "8 BD PALAIS", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3450479597611418, 48.855348873034785], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3450479597611418, "lat": 48.855348873034785}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB16", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Jardin Villemin", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "14 RUE DES RECOLLETS", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouveture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3613902676934164, 48.87576017046461], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3613902676934164, "lat": 48.87576017046461}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR20", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Jardin Serge Gainsbourg", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "9 avenue de la Porte des Lilas", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.407715372188381, 48.87771648126985], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.407715372188381, "lat": 48.87771648126985}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR66", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Parc de Passy n\u00b02", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "32 avenue du Pr\u00e9sident Kennedy", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.283264311692115, 48.85615926813891], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.283264311692115, "lat": 48.85615926813891}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR88", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square L\u00e9on Serpollet", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "25 rue des Cloys", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.338649909968241, 48.89215461400842], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.338649909968241, "lat": 48.89215461400842}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR17", "id_dicom": "<Nul>", "nom": "Brumisateur Square de la Marseillaise", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "7 rue de la Marseillaise", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": "Ouvert", "horaires_periode": "Horaires d'ouvertures du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.397587870053169, 48.887210350161425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.397587870053169, "lat": 48.887210350161425}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OM09", "id_dicom": null, "nom": "Ombri\u00e8re Jules Joffrin", "type": "Ombri\u00e8re temporaire", "payant": "Non", "adresse": "1 place Jules Joffrin", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Acc\u00e8s libre", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34479891372474, 48.89254946832499], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.34479891372474, "lat": 48.89254946832499}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP10", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE JARDINS DES CHAMPS ELYSEES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "5X AVENUE DES CHAMPS ELYSEES", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3188500782493158, 48.866695416899425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3188500782493158, "lat": 48.866695416899425}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD12", "id_dicom": "18306", "nom": "Bain-douche Oberkampf", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "42, rue Oberkampf", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "07h30 - 13h00", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "07h30 - 13h00", "horaires_jeudi": "-", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.372122410528573, 48.864508037305086], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.372122410528573, "lat": 48.864508037305086}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC30", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Lutherienne Suedoise", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "9  RUE MEDERIC", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3030772054320083, 48.88071058431594], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3030772054320083, "lat": 48.88071058431594}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC36", "id_dicom": "19457", "nom": "Eglise Saint-Bernard de la Chapelle", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "6b RUE SAINT-LUC", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3550545998892063, 48.88605859760303], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3550545998892063, "lat": 48.88605859760303}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC89", "id_dicom": "19510", "nom": "Eglise de l'immacul\u00e9e Conception", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "14  RUE MARSOULAN", "arrondissement": "75012", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4034900507809294, 48.845940619207006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4034900507809294, "lat": 48.845940619207006}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU71", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e national Eug\u00e8ne Delacroix", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "6 rue de Furstenberg", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.335504419886258, 48.85460647106119], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.335504419886258, "lat": 48.85460647106119}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU74", "id_dicom": null, "nom": "Maison du Japon", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "101Bis Quai Branly", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2897724881948727, 48.85472933886125], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2897724881948727, "lat": 48.85472933886125}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU42", "id_dicom": "1520", "nom": "Les Catacombes de Paris", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "1 Avenue du Colonel Henri Rol-Tanguy", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "09h45 - 20h30", "horaires_mercredi": "09h45 - 20h30", "horaires_jeudi": "09h45 - 20h30", "horaires_vendredi": "09h45 - 20h30", "horaires_samedi": "09h45 - 20h30", "horaires_dimanche": "09h45 - 20h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3323997559941008, 48.833836326840704], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3323997559941008, "lat": 48.833836326840704}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA19", "id_dicom": "(3858)", "nom": "MAIRIE DU 19E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "5 place ARMAND CARREL", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3819141117100715, 48.88280865079895], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3819141117100715, "lat": 48.88280865079895}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP39", "id_dicom": null, "nom": "AUTRE JARDIN JUAN MIRO", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "34 RUE GANDON", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3605060078348195, 48.8202282871102], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3605060078348195, "lat": 48.8202282871102}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC2", "id_dicom": "19495", "nom": "Eglise Saint-Thomas d'aquin", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "4  PL SAINT-THOMAS D'AQUIN", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3276449213061152, 48.8564085722925], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3276449213061152, "lat": 48.8564085722925}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU62", "id_dicom": "13", "nom": "Mus\u00e9e Bourdelle", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "18 Rue Antoine Bourdelle", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.318658580032331, 48.843185226825405], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.318658580032331, "lat": 48.843185226825405}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB3", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Jules Ferry", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "35   BOULEVARD RICHARD LENOIR", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.36898191798346, 48.86662339062122], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.36898191798346, "lat": 48.86662339062122}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU54", "id_dicom": "1525", "nom": "Mus\u00e9e de la Lib\u00e9ration de Paris - Mus\u00e9e du g\u00e9n\u00e9ral Leclerc - Mus\u00e9e Jean Moulin", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Non", "adresse": "23 All\u00e9e de la 2\u00e8me Division Blind\u00e9e", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/01/20 au 01/01/32", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "10h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "10h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "10h00 - 18h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "10h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3202179471228765, 48.84029891663761], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3202179471228765, "lat": 48.84029891663761}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "TB14", "id_dicom": null, "nom": "Terrain de boules Quai de la Seine", "type": "Terrain de boules", "payant": "Non", "adresse": "Quai de la Seine", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.375538142177503, 48.8869991585299], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.375538142177503, "lat": 48.8869991585299}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP47", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE DE L'ABBE LEMIRE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "78 RUE VERCINGETORIX", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.314610058880051, 48.835219228973344], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.314610058880051, "lat": 48.835219228973344}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC107", "id_dicom": "19476", "nom": "Eglise Sainte-Elisabeth", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "195  RUE TEMPLE", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360491531702891, 48.866083299777635], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.360491531702891, "lat": 48.866083299777635}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC109", "id_dicom": null, "nom": "Chapelle du Coeur Eucharistique", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "22  RUE LIEUTENANT CHAURE", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.4063773279823293, 48.867712291813255], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.4063773279823293, "lat": 48.867712291813255}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI2", "id_dicom": "2925", "nom": "Piscine de la Cour des Lions", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "9, rue Alphonse Baudin", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30 / 17h00 - 21h00", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 18h00", "horaires_jeudi": "11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3702462195487524, 48.86062503667094], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3702462195487524, "lat": 48.86062503667094}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "PI25", "id_dicom": "2920", "nom": "Piscine Georges Drigny", "type": "Piscine", "payant": "Oui", "adresse": "18, rue Bochart de Saron", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 06/11/23 au 22/12/23", "horaires_lundi": "11h30 - 13h45", "horaires_mardi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h40", "horaires_mercredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 22h30", "horaires_jeudi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h30", "horaires_vendredi": "07h00 - 08h30 / 11h30 - 13h40", "horaires_samedi": "07h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3422219785044103, 48.88203481817581], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3422219785044103, "lat": 48.88203481817581}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP55", "id_dicom": null, "nom": "ABRI SQUARE SAINT-LAMBERT", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "2 RUE JEAN FORMIGE", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.297009938247275, 48.84217270506924], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.297009938247275, "lat": 48.84217270506924}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU75", "id_dicom": "19189", "nom": "Maison Europ\u00e9enne de la Photographie", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "5 RUE DE FOURCY", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant d\u00e9pendants de sa programmation, visitez son site internet pour en savoir plus", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3590444436535285, 48.85514613490425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3590444436535285, "lat": 48.85514613490425}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP81", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE CARPEAUX", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "23 RUE CARPEAUX", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.331549153601512, 48.8916894061922], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.331549153601512, "lat": 48.8916894061922}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP16", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE MAURICE GARDETTE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "8 RUE DU GENERAL BLAISE", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.379080477659907, 48.86167106248982], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.379080477659907, "lat": 48.86167106248982}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC74", "id_dicom": "19496", "nom": "Eglise Reform\u00e9e de Pentemont", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "106 Rue de Grenelle", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3218868168499447, 48.8564498108112], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3218868168499447, "lat": 48.8564498108112}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC85", "id_dicom": "19438", "nom": "Eglise Saint-M\u00e9dard", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "141  RUE MOUFFETARD", "arrondissement": "75005", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3504901447443167, 48.83991218325796], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3504901447443167, "lat": 48.83991218325796}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI1", "id_dicom": "1752", "nom": "M\u00e9diath\u00e8que Marguerite Duras", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "115 RUE DE BAGNOLET", "arrondissement": "75020", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 01/01/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "13h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "13h00 - 18h00", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.402835817339839, 48.86013513958463], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.402835817339839, "lat": 48.86013513958463}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC5", "id_dicom": "19491", "nom": "Chapelle J\u00e9sus-Enfant", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "27b RUE LAS CASES", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3183239310344246, 48.85896857789674], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3183239310344246, "lat": 48.85896857789674}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC6", "id_dicom": "19494", "nom": "Eglise Saint-Pierre du Gros Caillou", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "92 Rue Saint-Dominique", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3051977277271685, 48.859670019835], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3051977277271685, "lat": 48.859670019835}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU16", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "107 Rue de Rivoli", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3335048053289467, 48.86305269950524], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3335048053289467, "lat": 48.86305269950524}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU21", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e National des Arts Asiatiques Guimet", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "6 Place d'I\u00e9na", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2935809108378256, 48.86538395280019], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2935809108378256, "lat": 48.86538395280019}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU24", "id_dicom": null, "nom": "Grand Palais", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "3 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Eisenhower", "arrondissement": "75008", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3125526158436007, 48.86616653505585], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3125526158436007, "lat": 48.86616653505585}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC22", "id_dicom": "19499", "nom": "Eglise Saint-Louis d'antin", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "63  RUE CAUMARTIN", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3277842616716695, 48.87450017552542], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3277842616716695, "lat": 48.87450017552542}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP43", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN DES GRANDS MOULINS - ABBE PIERRE - JARDIN DES ECOLES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "22 RUE THOMAS MANN", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3796981458625024, 48.8300404221547], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3796981458625024, "lat": 48.8300404221547}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC147", "id_dicom": "19505", "nom": "Eglise Saint-Marcel", "type": "Lieux de culte", "payant": null, "adresse": "82 BD DE L'HOPITAL", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.35932880160514, 48.837413883310276], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.35932880160514, "lat": 48.837413883310276}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR61", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur Ferme St Lazare", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "6 SQUARE ALBAN SATRAGNE", "arrondissement": "75010", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture du parc", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3541880650508564, 48.876024140326294], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3541880650508564, "lat": 48.876024140326294}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE7", "id_dicom": null, "nom": "Centre sportif des Poissonniers", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "2 rue Jean-Cocteau", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 08 juillet au 20 ao\u00fbt 2023", "horaires_lundi": "10h - 20h", "horaires_mardi": "10h - 20h", "horaires_mercredi": "10h - 20h", "horaires_jeudi": "10h - 20h", "horaires_vendredi": "10h - 20h", "horaires_samedi": "10h - 20h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.349852140349615, 48.899720945229845], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.349852140349615, "lat": 48.899720945229845}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP66", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE JARDIN JAN DOORNIK", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "27 BOULEVARD FLANDRIN", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.273218871140479, 48.86769933240264], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.273218871140479, "lat": 48.86769933240264}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP68", "id_dicom": null, "nom": "ABRI JARDIN DES POETES", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 AVENUE DE LA PORTE D'AUTEUIL", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.25543063641244, 48.847453128872644], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.25543063641244, "lat": 48.847453128872644}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP67", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN JAN DOORNIK", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "27 BOULEVARD FLANDRIN", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2726073853897746, 48.86660995416613], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2726073853897746, "lat": 48.86660995416613}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP19", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA SQUARE LOUIS MAJORELLE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "28B RUE DE LA FORGE ROYALE", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3812752867613214, 48.85211761919067], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3812752867613214, "lat": 48.85211761919067}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD4", "id_dicom": "18309", "nom": "Bain-douche Butte-aux-Cailles", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "5, place Paul-Verlaine", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 16/06/20", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "07h30 - 13h00", "horaires_mercredi": "-", "horaires_jeudi": "07h30 - 13h00", "horaires_vendredi": "07h30 - 13h00", "horaires_samedi": "07h30 - 13h00", "horaires_dimanche": "08h00 - 12h30", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3524819608695045, 48.82742951251601], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3524819608695045, "lat": 48.82742951251601}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI3", "id_dicom": "1691", "nom": "Biblioth\u00e8que Andr\u00e9 Malraux", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "112 rue de Rennes", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 05/09/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 19h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "13h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3274493189551935, 48.84794976690026], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3274493189551935, "lat": 48.84794976690026}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU40", "id_dicom": null, "nom": "Fondation Louis Vuitton", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "8 Avenue du Mahatma Gandhi", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2634010625480063, 48.876650432206], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.2634010625480063, "lat": 48.876650432206}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU44", "id_dicom": null, "nom": "Conciergerie", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "2 boulevard du Palais", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3457677325236905, 48.85617036689019], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3457677325236905, "lat": 48.85617036689019}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC79", "id_dicom": "19433", "nom": "Temple de l'Oratoire", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "1  RUE ORATOIRE", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.339982808053069, 48.86165251445191], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.339982808053069, "lat": 48.86165251445191}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI6", "id_dicom": null, "nom": "Biblioth\u00e8que Nationale de France Fran\u00e7ois Mitterand", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "Quai Fran\u00e7ois-Mauriac", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.375817573861032, 48.83363652942453], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.375817573861032, "lat": 48.83363652942453}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BE9", "id_dicom": "3557", "nom": "Centre Sportif Jules No\u00ebl", "type": "Baignade ext\u00e9rieure", "payant": "Non", "adresse": "3 AVENUE MAURICE D'OCAGNE", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Du 08 juillet au 20 ao\u00fbt 2023", "horaires_lundi": "10h - 20h", "horaires_mardi": "10h - 20h", "horaires_mercredi": "10h - 20h", "horaires_jeudi": "10h - 20h", "horaires_vendredi": "10h - 20h", "horaires_samedi": "10h - 20h", "horaires_dimanche": "10h - 18h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.31479190248782, 48.824125029387076], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.31479190248782, "lat": 48.824125029387076}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC49", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Dominique", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "16  RUE TOMBE ISSOIRE", "arrondissement": "75014", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3350116888508152, 48.83208869828062], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3350116888508152, "lat": 48.83208869828062}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU1", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e Rodin", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "77 rue de Varenne", "arrondissement": "75007", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.315856331674159, 48.85530934940398], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.315856331674159, "lat": 48.85530934940398}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC3", "id_dicom": "19478", "nom": "Eglise Notre-Dame de Grace de Passy", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "10  RUE ANNONCIATION", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.280421963129365, 48.856403609739246], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.280421963129365, "lat": 48.856403609739246}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MA13", "id_dicom": "(3862)", "nom": "MAIRIE DU 13E", "type": "Mairie d'arrondissement", "payant": "Non", "adresse": "1 PLACE D' ITALIE", "arrondissement": "75013", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": "14h - 17h", "horaires_mardi": "14h - 17h", "horaires_mercredi": "14h - 17h", "horaires_jeudi": "14h - 17h", "horaires_vendredi": "14h - 17h", "horaires_samedi": "14h - 17h", "horaires_dimanche": "14h - 17h", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.355266626972246, 48.832340483585604], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.355266626972246, "lat": 48.832340483585604}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "MU18", "id_dicom": null, "nom": "Mus\u00e9e de l'Orangerie", "type": "Mus\u00e9e", "payant": "Oui", "adresse": "Jardin Tuileries", "arrondissement": "75001", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3225958894165664, 48.86379216086339], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3225958894165664, "lat": 48.86379216086339}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC14", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Orthodoxe Grecque", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "7  RUE GEORGES BIZET", "arrondissement": "75016", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.298446497738431, 48.86658136371615], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.298446497738431, "lat": 48.86658136371615}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC61", "id_dicom": "19489", "nom": "Eglise Saint-Joseph des Carmes", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "70  RUE VAUGIRARD", "arrondissement": "75006", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3303316198244053, 48.848456577951936], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3303316198244053, "lat": 48.848456577951936}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC105", "id_dicom": "19467", "nom": "Eglise Saint-Nicolas des Champs", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "252b RUE SAINT-MARTIN", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3542793713466366, 48.86547767406713], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3542793713466366, "lat": 48.86547767406713}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC111", "id_dicom": "19448", "nom": "Eglise Saint-Joseph", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "4  RUE DARBOY", "arrondissement": "75011", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.373374013876813, 48.86896242368665], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.373374013876813, "lat": 48.86896242368665}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "LC137", "id_dicom": null, "nom": "Eglise Saint-Joseph des Epinettes", "type": "Lieux de culte", "payant": "Non", "adresse": "40  RUE POUCHET", "arrondissement": "75017", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Les horaires \u00e9tant susceptibles d'\u00e9voluer, merci de vous renseigner directement sur place.", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3205546582011634, 48.89358949462861], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3205546582011634, "lat": 48.89358949462861}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP52", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE NECKER", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "1 RUE TESSIER", "arrondissement": "75015", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.306527424307046, 48.839551030243186], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.306527424307046, "lat": 48.839551030243186}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP89", "id_dicom": null, "nom": "HALLE JARDINS ROSA LUXEMBURG", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "22 RUE PAJOL", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.363076535066064, 48.88832661474735], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.363076535066064, "lat": 48.88832661474735}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BR63", "id_dicom": null, "nom": "Brumisateur  Place des F\u00eates", "type": "Brumisateur", "payant": "Non", "adresse": "PLACE DES FETES", "arrondissement": "75019", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": null, "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.394091008956804, 48.87683832937453], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.394091008956804, "lat": 48.87683832937453}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP02", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE DU TEMPLE - ELIE WIESEL", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "50 RUE DE BRETAGNE", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3608081697815506, 48.86445923750687], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3608081697815506, "lat": 48.86445923750687}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP03", "id_dicom": null, "nom": "PERGOLA JARDIN ANNE FRANK (HOTEL SAINT-AIGNAN)", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "14 IMPASSE BERTHAUD", "arrondissement": "75003", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.354983130120274, 48.861659597864964], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.354983130120274, "lat": 48.861659597864964}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "OMP12", "id_dicom": null, "nom": "KIOSQUE A MUSIQUE SQUARE D'ANVERS-JEAN-CLAUDE CARRIERE", "type": "Ombri\u00e8re p\u00e9renne", "payant": "Non", "adresse": "3 PLACE D' ANVERS", "arrondissement": "75009", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "Horaires d'ouverture de l'espace vert", "horaires_lundi": null, "horaires_mardi": null, "horaires_mercredi": null, "horaires_jeudi": null, "horaires_vendredi": null, "horaires_samedi": null, "horaires_dimanche": null, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3443643329572827, 48.88217421692887], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3443643329572827, "lat": 48.88217421692887}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BD6", "id_dicom": "18290", "nom": "Bain-douche des Deux-Ponts", "type": "Bains-douches", "payant": "Non", "adresse": "8, rue des Deux-Ponts", "arrondissement": "75004", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "\u00e0 partir du 01/01/20", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "12h00 - 18h00", "horaires_mercredi": "12h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "12h00 - 18h00", "horaires_vendredi": "12h00 - 18h00", "horaires_samedi": "-", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.356342832789796, 48.851478020507884], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.356342832789796, "lat": 48.851478020507884}, "proposition_usager": "Non"},{"identifiant": "BI2", "id_dicom": "1744", "nom": "Biblioth\u00e8que Goutte d'Or (install\u00e9 au 15 rue Pierre Bourdin le temps des travaux)", "type": "Biblioth\u00e8que", "payant": "Non", "adresse": "4-6 Rue Fleury", "arrondissement": "75018", "statut_ouverture": null, "horaires_periode": "du 01/09/23 au 23/12/23", "horaires_lundi": "-", "horaires_mardi": "13h00 - 19h00", "horaires_mercredi": "10h00 - 18h00", "horaires_jeudi": "13h00 - 19h00", "horaires_vendredi": "13h00 - 19h00", "horaires_samedi": "10h00 - 18h00", "horaires_dimanche": "-", "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3542285429925736, 48.884402095513316], "type": "Point"}, "properties": {}}, "geo_point_2d": {"lon": 2.3542285429925736, "lat": 48.884402095513316}, "proposition_usager": "Non"}]